<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android">
    <string name="app_name">Games &amp; Rituals</string>
    <string name="destiny_Text">Escoge un Capítulo…</string>
    <string name="AcesingChapter">Accediendo al capítulo </string>
    <string name="logo">logo</string>
    <string name="PauseMusic">Música Pausada </string>
    <string name="PlayMusic">Reproduciendo Música </string>
    <string name="privacy_policy">
        <a href="https://framedmemories.es/politica-de-privacidad/">Política de Privacidad</a>
    </string>

    <!-- TEXTO DE LA PÁGINA INFO-->

    <string name="notas"><i><b>Info Importante</b></i></string>

    <string name="note0"> </string>
    <string name="note1b">Esto es un compendio de juegos y rituales tomados de todo internet.
        Todo lo que se encuentra aquí puede ser consultado en varias páginas web y de forma
        completamente gratuita.\n\n
        Hemos recolectado todo esto aquí para ti. Además, los hemos traducido a varios idiomas. No
        obstante, si piensas que algo no debería ir aquí, o eres propietario de algún texto y no das
        tu consentimiento para que aparezca en esta app, manda un email a: <b>software@framedmemories.es</b>. \n
        Estaremos encantados de atenderte.</string>
    <string name="note1">A los humanos nos encanta tanto el horror como las situaciones escabrosas.
        Es un sentimiento natural. Nos encanta jugar, como a la mayoría de las personas. Pero andate
        con ojo. Estos juegos y rituales pueden no estar echos para ti. Si te asustas fácilmente, o
        sufres algún problema referido al corazón, este compendio no es para ti.\n El contenido de esta
        app puede ser muy peligroso para ti o tus amigos, así que tómatelo con calma y de forma segura.
        No nos haremos responsables de lo que pase, bajo ninguna circunstancia.</string>
    <string name="note2"><i><b>Juega bajo tu propia cuenta y riesgo</b></i></string>
    <string name="note3">Dicho todo esto, <b>DIVIÉRTETE! ;)\n\n\n\n

        ¿Te gusta la app? ¿Has pasado miedo? Si crees que la app merece la pena, por favor, considera
        ayudarnos viendo un pequeño anuncio presionando la imagen de más abajo y clicando dentro del
        anuncio. Si, lo odiamos, pero nos ayudará para futuras app. \n¡MUCHAS GRACIAS POR TU AYUDA!</b></string>

    <string name="note4">\n\n\n CRÉDITOS MUSICALES\n\n


        <i>\"Horror Drone #1\"\n\n</i>

        Tema descargado de audionautix.com - ”Music by audionautix.com”\n\n

        Todas las imágenes usadas son de Pexels.com

        \n\nPor favor, contacta conmigo a
        través de este email: <b>software@framedmemories.es</b>

        \n\nDesarrollado y traducido por Pedro Luque\nVer 1.3\nFramed Memories Software, 2018.\n\n\n

    </string>

    <!-- TEXTO DE LOS JUEGOS -->
    <!--__________________________ JUEGO 1____________________________________-->

    <string name="Game1Name"><b>Corta el cordón</b></string>
    <string name="Game1Players"><b><u>JUGADORES</u></b>\n*Un principal\n</string>
    <string name="Game1Requi"><b><u>REQUISITOS</u></b>\n*Un espejo.\n*Una habitación a oscuras.\n*Una luz con interruptor.\n</string>
    <string name="Game1Inst"><b><u>INSTRUCCIONES</u></b>\n\n
        1. Comienza a cualquier hora. Las horas nocturnas son óptimas.\n\n

        2. Prepara tu habitación: Cubre las ventanas completamente; no debe penetrar ningún tipo de luz, tanto
        luz de la calle como lunar. Prepara tu espejo. Asegúrate de que la luz que has escogido y su
        correspondiente interruptor funcionan como deberían.
        Deja la luz encendida por ahora.\n\n

        3. Párate frente a tu espejo.\n\n

        4. Mira a tu reflejo del espejo.\n\n

        5. No es tu reflejo. Es tu Copia. Mira a tu copia en el espejo. Mira a los ojos de tu copia.\n\n

        6. Sabes — no pienses; sabes — que no estas mirandote a ti mismo. Sabes que estas mirando a
        una Copia perfecta de ti. Sabes que estas unido a tu Copia, y tu Copia a ti — pero también
        que tu Copia es distinta de ti, una criatura separada, un ser por sí mismo. Cree todo esto con
        cada fibra de tu ser. Cree que es completamente cierto.\n\n

        7.	Cuando hayas alcanzado esa certidumbre, apaga las luces.\n
        <b>NOTA: Si NO alcanzas ese momento de certidumbre, NO PROCEDAS.</b>\n\n

        8.	Espera.  No hay un marco de tiempo preciso para esperar; simplemente espera hasta que
        sientas que es el momento de dejar de esperar. La mayoría de los jugadores esperan alrededor de
        dos minutos. Puede que debas esperar más. Puede que debas esperar menos.\n\n

        9.	Enciende las luces de nuevo:\n<u>Si tu reflejo aún está presente:</u> El ritual ha fallado.
        Se recomienda NO INTENTARLO DE NUEVO.\n <u>Si tu reflejo se ha desvanecido:</u> El ritual
        ha sido un éxito. No habrá necesidad de intentarlo de nuevo.\n\n

        <b><u>EL PREMIO</u></b>\n
        Si el ritual ha sido satisfactorio, has cortado la “cuerda” -el enlace- entre tu y tu Copia.
        Tu Copia no te reflejara cada movimiento que hagas. Nunca más serás observado. Puedes hacer
        lo que quieras, y no afrontarás ningún tipo de represalias por ello.\n
        En el lugar de la separación, la \”cuerda\” comenzará a deteriorarse -por un lado, y solamente por un lado-.
        No se sabe qué lado comenzará a deteriorarse; puede ser tu lado, o puede ser el lado de tu Copia.
        Sea el lado que sea, al llegar al Tú de ese lado, el deterioro comenzará a comerse el alma de ese
        ser. Se pondrán pálidos y débiles, la enfermedad los desgarrará desde adentro hacia afuera, maldiciendolos
         a una eternidad de sombras.\n\nSi tu Copia cae en la descomposición, serás libre.\n\nSi la
        descomposición cae sobre ti…\n …no lo serás.\n\n

        <b><u>REFERENTE A LA COPIA\n</u></b>No asumas que la copia no eres tú.\n Si comienzas a notarte
        enfermo un día, como una sombra de ti mismo, mírate en el espejo.\n ¿Está tu reflejo en el?
        Si no, el otro Tú puede haber cortado la cuerda…\n …Y tu eres el que está pagando el precio.
    </string>


    <!--__________________________ JUEGO 2____________________________________-->

    <string name="Game2Name"><b>La Fotografía</b></string>
    <string name="Game2Players"><b><u>PARTICIPANTES</u></b>\n*Al menos dos participantes.
        Cuantos más, mejor. No hay un personaje principal.\n</string>
    <string name="Game2Requi"><b><u>REQUISITOS</u></b>\n*Un trozo de cordel, cuerda u otro material similar.
        Este trozo de cordel, cuerda u otro material debe ser lo suficientemente largo como para hacer un círculo
        cuando los extremos se aten.\n
        *Tijeras, un cuchillo, o cualquier otra cosa con borde afilado.\n
        *Un pequeño espejo por participante.\n
        *Una cámara con flash integrado. <b>NO se recomienda la cámara de un smartphone.</b>\n
        *Un vaso para beber.\n
        *Un brebaje, preferiblemente alcohólico. Se recomienda Vino.\n
        *Una habitación en silencio.\n\n</string>
    <string name="Game2Inst"><b><u>INSTRUCCIONES</u></b>\n\n

        <i>Preludio\n</i>
        1. Comienza a medianoche.\n\n
        2. Crea un círculo con el cordel o cuerda atando ambos extremos con un nudo.\n\n
        3. Coloca el círculo de cordel en medio de la habitación.\n\n
        4. Coloca el vaso para beber en medio del círculo de cordel.\n\n
        5. Llena el vaso con el brebaje elegido.\n\n
        6. Organiza a los participantes en círculo sentándolos alrededor del exterior del círculo de cordel.\n
         <b>NOTA: NO se debe entrar al centro del círculo de cordel en ningún momento ni por ninguna razón.</b>\n\n
        7. Cada participante debe colocar su espejo frente a ellos. La parte reflectante del espejo debe
        estar apuntando al techo.\n\n
        8. Apaga la luz.\n\n

        <i>La Invitación\n</i>
        1. Los participantes deben cerrar sus ojos. El círculo de participantes debe darse las manos.\n\n
        2. Cada participante debe decir, uno tras otro, la frase, \”Creo en ti.\” Los participantes no
        deben decir dicha frase al unísono; cada participante debe decirlo de forma individual uno
        tras otro.\n\n
        3. Después de que cada participante exprese su confianza, todos los participantes deben repetir
        tres veces, al unísono, las palabras, \”La puerta está abierta, por favor, pasa.\”\n\n
        4. Los participantes pueden entonces abrir los ojos.\n\n

        <i>La Sesión\n</i>
        1. Comienza la sesión haciendo que un participante tome la cámara. Este participante debe decir
        las palabras, \”Te tengo\”; entonces, apuntando la cámara hacia delante (hacia el centro del círculo),
        el participante debe disparar una foto.\n\n
        2. Pasa la cámara hacia el siguiente participante en el círculo. Si se usa una cámara digital,
        no previsualices la imagen que acaba de tomarse.\n\n
        3. El siguiente participante debe decir también las palabras, \”Te tengo,\” y tomar una fotografía
        con la cámara mirando hacia delante.\n\n
        4. Repite este proceso hasta que cada participante ha tomado tres fotografías. La cámara
        debe rodear el círculo tres veces.\n
         <b>NOTA: Si un participante comienza a llorar o sentir nauseas, NO permitáis bajo ningún concepto
             que tome ninguna fotografía. En vez de eso, pasa la cámara al siguiente participante en el
             círculo.</b>\n\n
        5. Después de que la cámara dé la vuelta tres veces alrededor del círculo, déjala en el suelo.\n\n

        <i>La Despedida\n</i>
        1. Todos los participantes deben cerrar sus ojos y repetir tres veces, al unísono, la frase,
        \”Es hora de ir a casa.\”\n\n
        2. Cada participante debe girar su espejo al revés.\n\n
        3. Enciende las luces.\n\n
        4. Usando las tijeras, el cuchillo o cualquier otro objeto afilado, corta y abre de nuevo el círculo de cordel.\n\n
        5. Lleva el vaso de beber al exterior y vacíalo. Se recomienda vaciarlo en un trozo de basura o tierra.\n\n

        <i>La Revisión\n</i>
        1. Ahora puedes revisar las fotos tomdas durante el ritual. ¿Qué ves?\n\n
        2. Acércate.\n\n
        3. Mira más de cerca.\n\n
        4. Ahí.\n\n

        <b><u>NOTAS ADICIONALES:</u></b>\n
        Puesto que no hay un personaje principal, en términos de organización puede ayudar el designar
        a uno de los participantes como Persona de Referencia. Esta Persona de Referencia puede crear
        el círculo de cuerda, colocar y rellenar el vaso, operar las luces, comenzar la sección de \”Creo en ti\”,
        ser el primer participante en tomar la cámara, cortar el círculo de cuerda y vaciar el vaso
        para concluir el ritual.\n\n

        <b><u>BANDERAS ROJAS:\n</u></b>
        Si algo de lo siguiente ocurre, NO PROCEDER:\n\n

        *Uno o más participantes comienza a actuar de manera extraña.\n
        *Uno o más participantes comenta que tiene miedo.\n\n

        Si el ritual debe ser abortado, puedes hacerlo dejando la cámara en el suelo y procediendo
        directamente con La Despedida, Paso 1.\n\n

        <b><u>SI UN PARTICIPANTE BANDERA ROJA TOMA UNA FOTOGRAFÍA:</u></b>\n
        No mires la fotografía.\n\n

        No continúes con el ritual.\n\n

        Destruye la cámara.\n\n
    </string>


    <!--__________________________ JUEGO 3____________________________________-->

    <string name="Game3Name"><b>Concéntrate</b></string>
    <string name="Game3Players"><b><u>JUGADORES\n</u></b>
        *Un principal.\n*Un guía.\n</string>
    <string name="Game3Requi"><b><u>REQUISITOS\n</u></b>
        *Los Textos.\n</string>
    <string name="Game3Inst"><b><u>INSTRUCCIONES\n</u></b>\n
        1. Comienza en cualquier lugar y a cualquier hora.\n\n

        *<u>Si eres el guía:</u> Colócate detrás del principal. Deberías ver su espalda.\n\n

        *<u>Si eres el principal:</u> Colócate frente al guía. Deberías de estar de espaldas a él. Cierra los ojos.\n\n

        *<b>NOTA: </b>Desde el paso 2 hasta el 19 deben ser realizados por el guía. El principal
        simplemente debe mantener los ojos cerrados y experimentar las acciones del guía. El principal
        NO DEBE abrir los ojos hasta que se le pida.\n\n

        2. <u>Si eres el guía:</u> Cierra tus manos como puños pero relajados. Comienza a golpear suavemente
        la espalda del principal en un ritmo de uno-dos-uno-dos.\n\n
        3. Sigue el ritmo marcado por tus puños, recita o canta el Coro de Las Palabras:\n\n

        <i>Concéntrate, concéntrate\n
            Concéntrate en lo que te digo\n
            La gente está muriendo, los niños están llorando\n
            Concéntrate, concéntrate\n\n</i>

        4. Cesa el movimiento de golpeo. Procede con el primer Versículo de Las Palabras. El primer Versículo es como sigue:\n\n

        <i>Rompe un huevo en tu cabeza, deja que la llema baje\n
            Deja que los escalofríos suban, deja que la llema baje\n
            Rompe un huevo en tu cabeza, deja que la llema baje\n
            Deja que los escalofríos suban, deja que la llema baje\n\n</i>

        5. Mientras recitas o cantas el Versículo, realiza los siguientes movimientos simulando la experiencia
        descrita por Las Palabras (repite cada movimiento cada vez que ocurra en El Versículo):\n\n
        *En la palabra \“huevo,\” da un suave golpecito con tu puño en la parte superior de la cabeza del principal.\n
        *En la frase \”deja que la llema baje,\” abre tu puño y desliza suavemente los dedos hacia abajo por la espalda del principal.\n
        *En la frase \”Deja que los escalofríos suban,\” desliza suavemente los dedos hacia arriba por la esplada del principal.\n\n

        6. Vuelve de nuevo al movimiento de golpeo suave al ritmo de uno-dos en la espalda del principal. Repite el Coro.\n\n

        7. Cesa el movimiento de golpeo. Procede con el segundo Versículo de Las Palabras.
        El segundo Versículo es el siguiente:\n\n

        <i>Estruja dos naranjas en tus hombros, deja que el jugo baje\n
           Deja que los escalofríos suban, deja que el jugo baje\n
           Estruja dos naranjas en tus hombros, deja que el jugo baje\n
           Deja que los escalofríos suban, deja que el jugo baje.\n\n</i>

        8. Mientras recitas o cantas el Versículo, realiza los siguientes movimientos simulando la experiencia
        descrita por Las Palabras (repite cada movimiento cada vez que ocurra en El Versículo):\n\n
        *En la palabra \“Naranjas,\” estruja y gira suavemente los hombros del principal.\n
        *En la frase \”deja que el jugo baje,\” abre tu puño y desliza suavemente los dedos hacia abajo por la espalda del principal.\n
        *En la frase \”Deja que los escalofríos suban,\” desliza suavemente los dedos hacia arriba por la esplada del principal.\n\n

        9. Vuelve de nuevo al movimiento de golpeo suave al ritmo de uno-dos en la espalda del principal. Repite el Coro.\n\n

        10. Cesa el movimiento de golpeo. Procede con el tercer Versículo de Las Palabras. El tercer
        Versículo es el siguiente: (repite cada movimiento cada vez que ocurra en El Versículo)\n\n

        <i>Clava 10 agujas en tus costados, deja que la sangre baje\n
           Deja que los escalofríos suban, deja que la sangre baje\n
           Clava 10 agujas en tus costados, deja que la sangre baje\n
           Deja que los escalofríos suban, deja que la sangre baje\n\n</i>

        11. Mientras recitas o cantas el Versículo, realiza los siguientes movimientos simulando la experiencia
        descrita por Las Palabras (repite cada movimiento cada vez que ocurra en El Versículo):\n\n
        *En la palabra \”agujas,\” clava suavemente tus dedos en los costados del principal, una mano en cada uno.\n
        *En la frase \”deja que la sangre baje,\” desliza suavemente los dedos hacia abajo por los costados del principal.\n
        *En la frase \”Deja que los escalofríos suban,\” desliza suavemente los dedos hacia arriba por los costados del principal.\n\n

        12. Vuelve de nuevo al movimiento de golpeo suave al ritmo de uno-dos en la espalda del principal. Repite el Coro.\n\n

        13. Cesa el movimiento de golpeo. Procede con el cuarto Versículo de Las Palabras. El cuarto
        Versículo es así: (repite cada movimiento cada vez que ocurra en El Versículo)\n\n

        <i>Clava un cuchillo en tu espalda, deja que la sangre baje\n
           Deja que los escalofríos suban, deja que la sangre baje\n
           Clava un cuchillo en tu espalda, deja que la sangre baje\n
           Deja que los escalofríos suban, deja que la sangre baje\n\n</i>

        14. Mientras recitas o cantas el Versículo, realiza los siguientes movimientos simulando la experiencia
        descrita por Las Palabras (repite cada movimiento cada vez que ocurra en El Versículo):\n\n
        *En la palabra \”cuchillo,\” golpea suavemente un puño en el centro de la espalda del principal.\n
        *En la frase \”deja que la que la sangre baje,\” desliza tus dedos hacia abajo por la espalda del principal.\n
        *En la frase \”Deja que los escalofríos suban,\” desliza suavemente los dedos hacia arriba por la esplada del principal.\n\n

        15. Vuelve de nuevo al movimiento de golpeo suave al ritmo de uno-dos en la espalda del principal. Repite el Coro.\n\n

        16. Cesa el movimiento de golpeo. Procede con el quinto Versículo de Las Palabras. El quinto
        Versículo es el siguiente: (NOTA: El ritmo de este Versículo puede ser ligeramente diferente al de
        los versículos uno a cuatro; adaptar según sea necesario):\n\n

        <i>Desliza una cuerda alrededor de tu cuello, deslízala hasta que esté apretada\n
            Desliza una cuerda alrededor de tu cuello, y\n
            TIRA\n\n</i>

        17. Mientras recitas o cantas el Versículo, realiza los siguientes movimientos simulando la experiencia
        descrita por Las Palabras (repite cada movimiento cada vez que ocurra en El Versículo):\n\n
        *En la palabra \”cuerda,\” imita que estas poniendo una soga alrededor del cuello del principal.
        <b>NO PONGAS tus manos alrededor del cuello del principal;</b> simplemente dibuja una línea
        suavemente alrededor de su cuello con tu mano simulando la \”cuerda\” y suéltalo.\n
        *En la palabra \”TIRA,\” coloca tus manos en los hombros del principal y empuja ligeramente pero bruscamente hacia abajo.\n\n

        18. Sujeta al principal por los brazos. Apoya tu cuerpo suavemente, cerca. Susurra las siguientes Palabras en su oído:\n\n

         <i>Te encuentras en un edificio\n
            Estas justo en el borde\n
            Te sientes muy mareado\n
            Estas muy cerca del borde\n
            Y alguien\n
            TE EMPUJA\n\n</i>

        19. En la palabra \”EMPUJA,\” empuja al principal ligeramente pero bruscamente hacia adelante -
        solo lo suficientemente fuerte para que pierda el equilibrio, pero no lo suficiente como para
        tirarlo al suelo.\n\n

        20. Para acabar el juego:\n
        *Si eres el guía: Insta al principal a abrir sus ojos e inmediatamente describirte qué color ve o ha visto.\n
        *Si eres el principal: Abre tus ojos cuando te lo señale el guía e inmediatamente descríbele entonces
        el color que has visto.\n\n

        <b><u>ACERCA DE LOS COLORES:\n</u></b>
        *Si el principal ve el color rojo: Morirá por apuñalamiento.\n
        *Si el principal ve el color azul: Morirá ahogado.\n
        *Si el principal ve el color amarillo: Morirá envenenado.\n
        *Si el principal ve el color naranja: Morirá a causa del fuego.\n
        *Si el principal ve el color verde: Morirá por una caída.\n
        *Si el principal ve el color morado: Morirá por asfixia.\n
        *Si el principal ve el color gris: Morirá debido a una enfermedad.\n
        *Si el principal ve el color blanco: Morirá de viejo y ascenderá al cielo.\n
        *Si el principal ve el color negro: Morirá de viejo y descenderá al infierno.\n
        *Si el principal ve el color marrón: Morirá enterrado vivo.\n\n

    </string>


    <!--__________________________ JUEGO 4____________________________________-->

    <string name="Game4Name"><b>El Hombre de las Respuestas</b></string>
    <string name="Game4Players"><b><u>PARTICIPANTES\n</u></b>
        *10 participantes.\n</string>
    <string name="Game4Requi"><b><u>REQUISITOS\n</u></b>
        *10 teléfonos móviles. Se recomienda teléfonos fáciles de quemar (mira: Acabando La Llamada, Paso 4)\n</string>
    <string name="Game4Inst"><b><u>INSTRUCCIONES\n\n</u></b>

        <u>HACIENDO LA LLAMADA:\n</u>
        1. Comienza en cualquier momento en cualquier lugar.\n\n

        2. Reúne a los 10 participantes en un círculo.\n\n

        3. Cada participante debe dar su numero de teléfono a la persona de su derecha - esto es, cada
        participante debe ser capaz de llamar a la persona de su izquierda.\n\n

        4. A la cuenta de tres, todos los participantes deben llamar a la persona de su izquierda.\n\n

        *<u>Si los 10 participantes reciben un ”línea ocupada” o la llamada va a buzón de voz:</u>
        El ritual ha fallado; no proceder. Si surge este resultado, prueba más tarde.\n\n
        *<u>Si nueve de los participantes reciben un ”línea ocupada” o la llamada va a buzón de voz:
        </u> El ritual ha sido un éxito; puedes proceder. Si este es el resultado obtenido, la llamada
        de uno de los participantes - y solo uno - será respondida. Este participante escuchará una
        voz que comenzará a hablar en el otro lado.\n\n

        <u>LA CONVERSACIÓN:\n</u>

        1. El participante el cual ha tenido éxito en su llamada puede hacer una pregunta al Hombre de las Respuestas.\n\n
        2. El participante debe escuchar atentamente la respuesta.\n\n
        3. Tras recibir la respuesta del Hombre de las Respuestas, el hará una pregunta al participante.\n\n
        4. El participante DEBE responder a dicha pregunta. La respuesta debe ser honesta, veraz y correcta.\n\n
        5. El participante puede repetir el proceso tantas veces como desee.\n\n

        <u>ACABANDO LA LLAMADA:\n</u>

        1. Cuando el participante ha recibido toda la información que necesitaba, debe acabar la llamada
        diciendo al Hombre de las Respuestas que debe irse.\n\n
        2. El Hombre de las Respuestas puede intentar mantener al participante en la línea, posiblemente
        ofreciéndole información gratis. El participante NO DEBE quedarse en la línea. El participante
        debe insistir repetidamente su necesidad de acabar la conversación.\n\n
        3. Si el participante es persistente, el Hombre de las Respuestas dirá adiós y colgará. En este
        momento, la llamada ha finalizado.\n\n
        4. Tras finalizar la llamada, inmediatamente destruíd todos los teléfonos móviles usados en el
        ritual.\n\n

        <b><u>NOTAS ADICIONALES\n</u></b>
        Es recomendable que los participantes guarden los números de teléfono para \”Haciendo la llamada\”,
        Pasos 3 y 4 en su agenda de contactos (o marcación rápida) para llamar más fácilmente.\n\n

        También es recomendable que un participante sea designado como \”El Contador\”; esta persona
        realizará la cuenta atrás cuando se marquen los números de teléfono en \”Haciendo la llamada\”,
         paso 4. También es buena idea que esta persona exponga con claridad, por adelantado, lo que
        significa \”A la de tres\”: Esto es, cuando todos los participantes deben presionar el botón
        de \”llamada\”, cuando se pronuncie el número tres, o si deben presionarlo momentos inmediatamente
        después de decir tres. \n\n

        NO ES RECOMENDABLE que los participantes que hayan conseguido ponerse en contacto con el
        Hombre de las Respuestas de forma satisfactoria entreguen el teléfono a otros participantes
        del círculo o permitir a varios participantes hacer una pregunta. Hay una razón por la cual
        el Hombre de las Respuestas atiende esa llamada en particular; no se contenta sencillamente
        con hablar con cualquiera. \n\n

        NO ES RECOMENDABLE que pongas al Hombre de las respuestas en el altavoz principal del teléfono
        o en un manos libres.\n\n

        NO FALLES en la destrucción de todos los teléfonos móviles usados para realizar el ritual
        tan pronto como sea posible tras su realización. Incluso si has colgado - o incluso si estabas
        entre los nueve que no pudieron ponerse en contacto en primer lugar - nunca se sabe qué podría
        devolverte la llamada.\n\n

        <u>RESPECTO A LA OFERTA DEL HOMBRE DE LAS RESPUESTAS:\n</u>
        <b>NO ACEPTES la oferta del Hombre de las Respuestas de información grátis a cambio de quedarte
            en la línea.</b> Es un maestro en explotar lagunas, encontrará una manera de preguntarte,
         y encontrará la manera de hacerla un requisito para que la contestes. Cuando esta pregunta llegue,
         será mucho más difícil que cualquiera de las preguntas anteriores; de hecho, probablemente
        será imposible de responder. En caso de no responder, como el pretende con esa oferta -  lee
        más abajo.\n\n

        <u>RESPECTO A LAS PREGUNTAS DEL HOMBRE DE LAS RESPUESTAS:\n</u>
        <b>NO FALLES en responder a las preguntas que te haga el Hombre de las Respuestas.</b> No mientas,
        tanto directamente como por omisión. No respondas falsamente. No respondas incorrectamente.
         Si fallas en la respuesta a cualquier pregunta que te haga el Hombre de las Respuestas,
        puede que sientas una sensación de hormigueo leve en una parte en concreto de tu cuerpo - un
        dedo, un dedo del pié, una mano, una pierna; cualquiera de ellas es juego limpio. Así es como
        sabrás que has fallado; este es el premio por tu fracaso.\n\n

        Y cuando, tras unos días, meses o incluso años pasen, pierdas esa parte de tu cuerpo - por
         accidente, por enfermedad o por cualquier otro motivo - sabrás que ha cobrado su precio.\n\n

        Finalmente, nunca, bajo ninguna circunstancia, cuelgues al Hombre de las Respuestas.\n

    </string>


    <!--__________________________ JUEGO 5____________________________________-->

    <string name="Game5Name"><b>La Red de Charlotte</b></string>
    <string name="Game5Players"><b><u>PARTICIPANTES\n</u></b>
        *2 participantes.\n</string>
    <string name="Game5Requi"><b><u>REQUISITOS\n</u></b>
        *Una habitación sin ventanas. Si tu única opción tiene ventanas, cúbrelas lo máximo posible.\n
        *Linternas - tantas como te hagan falta para poder ver. NO USES velas, mecheros, cerillas o
        cualquier otro tipo de llama.\n
        *Un juguete.\n
        *Un espejo.\n
        *Una mesa y dos sillas.\n</string>
    <string name="Game5Inst"><b><u>INSTRUCCIONES\n\n</u></b>
    <u>PRELUDIO\n</u>
    1.	Comienza yendo a la habitación.\n\n
    2.	Coloca las sillas en la habitación. Las sillas deben estar una al lado de la otra con una
        separación de aproximadamente poco más de medio metro, ambas mirando a la misma dirección.\n\n
    3.	Coloca el espejo enfrente de las sillas. Deberíais ser capaces de ver vuestro reflejo en el espejo
         cuando estéis sentados en las sillas. <b>(Nota: No os senteis en las sillas aún.)</b>\n\n
    4.	Coloca la mesa detrás de las sillas - esto es, la mesa debe estar a la espalda de las sillas.
         Deberíais ser capaces de ver el reflejo de la mesa en el espejo cuando estéis sentados en las sillas.
        <b>(Nota: No os senteis en las sillas aún.)</b>\n\n
    5.	Coloca el juguete en la mesa. Deberíais poder ver su reflejo en el espejo entre las dos sillas
         cuando estéis sentados en ellas. <b>(Nota: No os senteis en las sillas aún.)</b>\n\n
    6.	Enciende las linternas.\n\n
    7.	Apaga las luces de la habitación.\n\n

    <u>EL EVENTO PRINCIPAL\n</u>
    1.	Sentaos en las sillas. Ambos participantes deben estar sentados en este punto.\n\n
    2.	Mirad al espejo.\n\n
    3.	Decid las siguientes palabras al unísono: \”Queremos jugar a la Red de Charlotte\”.\n\n
    4.	Esperad. Mirad solamente al espejo.\n\n
    5.	Esperad. Mirad solamente al espejo.\n\n
    6.	No tengáis miedo. Mirad solamente al espejo.\n\n
    7.	Ella sabrá si tenéis miedo. Mirad solamente al espejo.\n\n
    8.	Esperad. Mirad solamente al espejo.\n\n
    9.	Mirad el juguete en el espejo. No os déis la vuelta.\n\n

    <u>*Si ella no coge el juguete:\n</u>
    -<b>NO PROCEDÁIS.</b> Está disgustada. Es una niña, cogerá una rabieta. No os déis la vuelta.
        Mirad solamente al espejo. Id al Paso 1 de El Cierre.\n\n

    <u>*Si ella coge el juguete:\n</u>
    -<b>Podéis proceder.</b> Está complacida. Es una niña; es curiosa. Le gusta la atención, y querrá
        hablar. Podéis hablar con ella. Tomad turnos. Preguntadle. No os déis la vuelta. Mirad
        solamente al espejo. Cuando hayáis finalizado vuestra conversación id al Paso 1 de El Cierre.\n\n

    <u>EL CIERRE\n</u>
    1.	Para finalizar el juego, no os déis la vuelta. Mirad solamente al espejo. Decid al unísono:
         \”Adiós, Charlotte.\”\n\n
    2.	No os déis la vuelta. Mirad solamente al espejo.\n\n
    3.	Si has tenido éxito, ella quedará fuera de la vista del espejo, llevandose el juguete con ella.
         Una vez se haya ído, podéis daros la vuelta.\n\n
    4.	Enciende las luces.\n\n
    5.	No volváis a jugar a este juego nunca más.\n\n

    <b>NOTAS ADICIONALES\n</b>
    *Puedes comenzar a cualquier hora, aunque es recomendable cuando cae la noche, particularmente si
        la habitación tiene ventanas.\n\n
    *No uses ninguna forma de llama en vez de linternas. No le gusta el fuego.\n\n
    *Una vez estéis sentados en las sillas, nunca, en ningún momento o por ninguna razón, apartéis
      la mirada del espejo. No os déis la vuelta. No miréis los laterales ni entre vosotros. Esto
      podría desembocar en una rabieta.\n


    </string>


    <!--__________________________ JUEGO 6____________________________________-->

    <string name="Game6Name"><b>El Juego del Libro Rojo</b></string>
    <string name="Game6Players"><b><u>JUGADORES</u></b>\n*Al menos 2 participantes\n</string>
    <string name="Game6Requi"><b><u>REQUISITOS\n</u></b>
        *Un libro. Debe ser de tapa dura, y las tapas deben ser rojas. Tampoco debe contener imágenes,
        fotografías o cualquier tipo de ilustración en sus páginas - Su contenido solamente debe consistir
        en palabras.\n
        *Al menos una vela. La vela debe ser roja.\n
        *Cerillas o un encendedor.\n
        *Una habitación silenciosa.\n
        *Una pregunta.\n
</string>
    <string name="Game6Inst"><b><u>INSTRUCCIONES\n\n</u></b>
    <b>PREFACIO\n</b>
    1. Id a la habitación tranquila.\n\n
    2. Corre las cortinas y apaga las luces.\n\n
    3. Siéntante en círculo con los otros participantes. Coloca la(s) vela(s) en el centro del círculo.
        Enciendelas.\n\n
    4. Cerrad los ojos. Coloca la palma de tu mano en la cubierta del libro. Realiza la siguiente pregunta
        en voz alta: \”Libro Rojo, ¿puedo entrar en tu juego?\”\n\n
    5. Mantened los ojos cerrados. Abre el libro por una página al azar. Coloca tu dedo en un punto
        aleatorio de la página.\n\n
    6. Abre tus ojos. Lee la frase en la que ha aterrizado tu dedo. Esa es tu respuesta - aunque debes
        interpretarla correctamente para proceder.\n
    *<i>Si la respuesta es negativa o sin sentido:</i> No ha habido contacto. No proceder. Inténtalo de nuevo.\n
    *<i>Si la respuesta es positiva:</i> Puedes proceder.\n\n
    7. Cada jugador debe preguntar y recibir permiso para entrar en el juego.\n\n

    <b>LA CRECIENTE ACCIÓN\n</b>
    1. Cierra tus ojos. Coloca la palma de tu mano en la cubierta del libro. Haz tu pregunta. Dila en
        voz alta.\n\n
    2. Mantén tus ojos cerrados. Abre el libro en una página al azar. Coloca tu dedo en un punto
        aleatorio de la página.\n\n
    3. Abre tus ojos. Lee la frase en la que ha aterrizado tu dedo. Esa es tu respuesta -
    debes interpretar lo que sea que signifique.\n\n
    4. Pasa el libro al siguiente. Cada jugador que desee hacer una cuestión debe cerrar sus ojos,
    colocar la palma de su mano en la cubierta del libro, hacer su pregunta en voz alta, abrir el libro
        por una página al azar y colocar su dedo en una zona al azar de la página. La frase que indique
        el sitio donde señaló su dedo siempre será la respuesta a la pregunta, aunque la interpretación
        queda a discreción del que realizó la pregunta.\n\n

    <b>EPÍLOGO\n</b>
    1. Cuando todas las preguntas hayan sido realizadas y respondidas, cierra tus ojos y coloca la palma
        de tu mano en la cubierta del libro una vez más. Pregunta en voz alta, \”Libro Rojo, ¿Puedo
        dejar de jugar?\”\n\n
    2. Mantén tus ojos cerrados. Abre el libro por una página al azar. Coloca tu dedo en un punto
        aleatorio de la página.\n\n
    3. Abre tus ojos. Lee la frase en la que ha aterrizado tu dedo. Esa es tu respuesta\n
    *<i>Si la respuesta es negativa o sin sentido:</i> No tienes permiso para abandonar el juego. Vuelve
        a intentarlo.\n
    *<i>Si la respuesta es positiva:</i> Puedes dejar el juego.\n\n
    4. Cada jugador debe pedir y recibir permiso para dejar el juego.\n\n
    5. Cuando todos los jugadores tengan permiso para abandonar la partida, cierra el libro. Apaga
        las velas. Abre las cortinas y finalmente enciende las luces.\n\n

    <b>NOTAS ADICIONALES\n</b>
    No hay un horario para comenzar específico; no obstante, la habitación debe estar lo más oscura
        posible sin las velas encendidas, por lo que es aconsejable comenzar en la noche.\n\n
    Ninguna pregunta está oficialmente \”fuera de los límites\”, pero no es recomendable preguntar
        algo que podría enfadar a tu corresponsal. Tampoco lo es preguntar algo sobre tu muerte. Algunas
        cosas es mejor no saberlas.\n\n

    <b>RESPECTO AL PERMISO\n</b>
    <b>No comiences a hacer preguntas o dejar el juego sin pedir y obtener permiso primero. Hacerlo
    es... poco sabio.</b>


    </string>


    <!--__________________________ JUEGO 7____________________________________-->

    <string name="Game7Name"><b>Música Oscura</b></string>

    <string name="Game7Players"><b><u>PARTICIPANTES</u></b>\n*Un principal.\n</string>

    <string name="Game7Requi"><b><u>REQUISITOS\n</u></b>
        *Una localización protegida con puerta.\n
        *Un instrumento musical. Algo pequeño y portátil es ideal; piensa en una guitarra o en una flauta,
        más que en un piano grande.\n
        *Un alfiler.\n
        *Una copa con agua salada.\n
        *Un envase con sal.\n
        *Una hoja de papel.\n
        *Un lápiz.\n
        *Una cámara. Este requisito es opcional.\n
        *Un sitio donde esconderse. Este requisito NO es opcional.\n
    </string>

    <string name="Game7Inst"><b><u>INSTRUCCIONES\n\n</u></b>
    <b>PRELUDIO:\n</b>
    1. Comienza cuando caiga la noche.\n\n

    2. Apaga todas las luces.\n\n

    3. Coloca el instrumento musical enfrente de la puerta. Si estás usando la cámara, colócala de
       tal forma que pueda capturar el instrumento mientras graba. Ésta es tu configuración del concierto.
       <b>NO PERMANEZCAS entre el instrumento y la puerta. TAMPOCO bloquees el instrumento desde la
       puerta.\n\n</b>

    4. Con el alfiler, pincha en la parte de tu cuerpo que normalmente usas para tocar el instrumento
       que has escogido; entonces, deposita una gota de sangre en el área del instumento donde sueles
        tocar con tu cuerpo a la hora de tocar el instrumento; por ejemplo, si escoges la guitarra,
        pincha tu dedo, y deposita una gota de sangre en las cuerdas, a lo largo del diapasón.\n\n

    5. Usando el lápiz, escribe un mensaje breve en la hoja de papel pidiendo al espíritu que toque
        una canción para ti. La redacción depende de ti; no obstante es recomendable que seas respetuoso
        y amable. <b>NO ES RECOMENDABLE que EXIJAS al espíritu que toque.</b> A nadie le gusta que
        le den órdenes.\n\n

    6. Coloca la nota sobre el instrumento.\n\n

    7. Si usas la cámara, comienza a grabar.\n\n

    8. Dibuja una línea con la sal entre tu y tu configuración del concierto.\n\n

    <b>EL TEMA PRINCIPAL:\n</b>
    1. Ve a tu escondite. Toma la sal y la copa con agua salada contigo. <b>NO DEBERÍAS ser capaz de
       ver el intrumento musical desde ahí.\n\n</b>

    2. Siéntate.\n\n

    3. Estáte quieto.\n\n

    4. Mantente en silencio.\n\n

    5. Escucha.\n\n

    6. Disfruta la música.\n\n

    <b>LA CODA:\n</b>

    <i><b>*Si la música desemboca en un cierre natural:\n</b></i>
    1. Abandona tu escondite. Toma el agua salada contigo.\n\n

    2. Dirígete hacia la línea de sal entre tu y la configuración del concierto.\n
            *<u>Si está rota:</u> <b>No proceder.</b> En vez de eso, ve al Paso 1 de \”Si algo de lo siguiente ocurre\”\n
            *<u>Si el instrumento está roto:</u> <b>No proceder.</b> En vez de eso, ve al Paso 1 de \”Si algo de lo siguiente ocurre\”\n
            *<u>Si la línea de sal y el instrumento están intactos:</u> Puedes proceder.\n\n

    3. Usando ambas manos, haz un corte en la línea de sal.\n\n

    4. Ve hacia el instrumento musical. <b>No permanezcas entre el instrumento y la puerta. De igual
       manera no bloquees el instrumento desde la puerta.</b>\n\n

    5. Toma el trozo de papel con el mensaje en él. Dóblalo tres veces.\n\n

    6. Coloca el mensaje doblado en la copa de agua salada.\n\n

    7. Coloca la copa de agua salada sobre el instrumento allí donde antes estaba el mensaje previamente.\n\n

    8. Agradece al espíritu por su actuación.\n\n

    9. Usa el agua salada para lavar la sangre del instrumento.\n\n

    10. Si estás usando la cámara, detén la grabación.\n\n

    11.	Acaba la noche como mejor te parezca. Es recomendable que te mantengas tranquilo y no toques
        ninguna otra música. Puedes escoger sencillamente irte a dormir.\n\n

    *<b>Si algo de lo siguiente ocurre:</b> La música sufre una parada repentina; si la música comienza
        a irse fuera de tono o tempo; un sonido muy alto suena desde algún lugar de la casa;
        la línea de sal está rota o el instrumento está roto:\n

    1. Tan rápido como puedas, deja tu escondite y ve hacia el instrumento. Lleva la copa de agua
       salada contigo.\n\n

    2. Salpica algo de agua salada en el suelo entre el instrumento y la puerta. <b>NO USES todo el
       agua salada. NO PERMANEZCAS entre el instrumento y la puerta. TAMPOCO BLOQUEES el instrumento
       desde la puerta.</b>\n\n

    3. La cuenta atrás comienza ahora. Tienes 15 segundos.\n\n

    4. Toma el mensaje. Rómpelo en cinco pedazos. Arruga cada pieza y déjala caer en el agua salada
        restante. Asegúrate de que cada trozo esta bien empapado.\n\n

    5. Comprueba la cuenta atrás. Tienes 12 segundos.\n\n

    6. Ruega al espíritu por su perdón.\n\n

    7. Ruega al espíritu por su perdón.\n\n

    8. Ruega al espíritu por su perdón.\n\n

    9. Comprueba la cuenta atrás. Tienes 10 segundos.\n\n

    10. Tras pedir disculpas al espíritu tres veces, toma el instrumento.\n\n

    11. Toca el instrumento. <b>NO sobreactues. NO INTENTES tocar lo que el espíritu ha tocado. </b>
        Hazlo simple y limpiamente.\n\n

    12.	Toca durante 10 segundos.\n\n

    13. <b>La cuenta atrás ha finalizado.</b>\n
            <u>*Si has completado las tres tareas</u> - destruír el mensaje, pedir disculpas, tocar el
            instrumento durante 10 segundos -  puedes proceder.\n
            <u>*Si NO HAS COMPLETADO las tres tareas</u> - destruír el mensaje, pedir disculpas, tocar el
            instrumento durante 10 segundos — no debes proceder. O para ser más precisos, no estarás
            en condiciones para proceder.\n\n

    14. Deja el instrumento.\n\n

    15.	Enciende las luces.\n\n

    16.	Estate quieto.\n\n

    17.	Mantente en silencio.\n\n

    18.	Espera.\n\n

    19.	Después de que haya pasado una hora, haz una nueva copa de agua salada y limpia la sangre del
        instrumento.\n\n

    20.	No vuelvas a tocar música en ese sitio de nuevo.\n\n

    <b>VARIACIONES DEL TEMA:\n</b>
    Algunas versiones del juego instan a los jugadores a <b>comenzar a unas horas específicas.
    </b> De acuerdo con una de ellas, debes estar en tu escondite antes de la medianoche; ahí es
    cuando comienza el concierto, y es grosero llegar tarde. Según otra versión, puedes comenzar
    en cualquier momento entre las 11pm y las 4am. Escoge la hora sabiamente.\n\n

    Algunas versiones del juego <b>requieren una pluma de águila y tinta</b>. Estos materiales son
    usados en vez del lápiz. No se conoce el porqué es más efectivo que el lápiz de ninguna
    manera.\n\n

    Otras versiones <b>no incluyen la línea de sal.</b> No es recomendable que juegues a estas
    versiones; la línea de sal es un seguro de vida, y sería una auténtica locura jugar sin ella.\n\n

    También hay otras versiones que requieren <b>una grabadora de audio y auriculares.</b> No se
    sabe porqué un concierto en vivo y en directo necesitan de estos elementos para ser
    escuchado.\n\n

    Otras versiones del juego animan a los jugadores a <b>dejar una partitura junto con el mensaje.
    </b> La función de la partitura puede ser por si el jugador hace una petición específica
    de una canción en concreto; no obstante, es necesaria una segunda coda, los jugadores deben
    romper la partitura al igual que el mensaje. Esto hace realmente difícil y desafortunado para
    el jugador llevarla a cabo y completarla antes de que se agote la cuenta atrás. Así que no
    es recomendable que los jugadores dejen una partitura junto al mensaje.\n\n

    Más versiones, otras sugieren más de un lugar para esconderse, pero también <b><i>una cosa</i>
    en la que esconderse.</b> Una manta de color oscuro es lo que se suele recomendar para este
    propósito.\n\n

    Algunas solamente tienen <b>solamente una opción en la coda.</b> Estas versiones hacen al jugador
    acabar el ritual a su propio ritmo, en lugar del espíritu, y para hacerlo hay que llenarse la
    boca de agua salada y escupirla por el suelo y por el instrumento. La seguridad de esta versión
    parece algo sospechosa.\n\n

    <b>SOBRE LA CÁMARA\n</b>
    Si has ejecutado la primera coda, puedes ver lo grabado en tu tiempo libre.\n\n

    Si has ejecutado la segunda coda, se recomienda encarecidamente que no veas la grabación y/o la
    destruyas.\n\n

    No importa cual coda realizaste, <b>NO SUBAS EL VÍDEO A INTERNET.</b> El espíritu no suele ser
    amable con aquellos que intentan sacar provecho de sus actuaciones privadas.\n

    </string>


    <!--__________________________ JUEGO 8____________________________________-->

    <string name="Game8Name"><b>11 Millas</b></string>

    <string name="Game8Players"><b><u>JUGADORES</u></b>\n*Un principal.\n</string>

    <string name="Game8Requi"><b><u>REQUISITOS\n</u></b>
        *Un vehículo y la habilidad para poder maniobrar con el. Un coche suele ser la opción más popular,
        pero no es la única opcion que puedes escoger.\n
        *Un deseo o profundo anhelo.\n\n
    </string>

    <string name="Game8Inst"><b><u>INSTRUCCIONES\n\n</u></b>
    <b>ENCONTRANDO LA CARRETERA:\n</b>
        1. Comienza de noche, idealmente en momentos cuando las carreteras son poco transitadas o no es recomendable.\n\n
        2. Conduce hacia el bosque. El bosque debe ser un tipo de bosque particular: La carretera que escojas <i>hacia</i>
        el, debe pasar <i>a través</i> de el.\n\n
        3. Conduce. Entra en el bosque.\n\n
        4. Conduce. Comienza a observar. Mira detenidamente. Deja que tu deseo te guíe. Sabrás qué
        carretera es cuando la veas.\n\n
        5. Conduce. Cuando tengas la certeza de haber encontrado la carretera, entra en ella.\n\n

    <b>VIAJANDO A TRAVÉS DE LAS MILLAS:\n</b>
        1. Toma un respiro si lo necesitas. Puedes detener el vehículo si lo deseas. Procede
        solamente cuando estés preparado.\n\n

        2. Conduce. <b>Esta es la milla uno.</b> Si el ambiente se vuelve frío, puedes encender la
        calefacción.\n\n

        3. Conduce. <b>Esta es la milla dos.</b> Si aún no has encendido la calefacción, es un buen momento
        para hacerlo. Si no lo haces, puede que te arrepientas más adelante.\n\n

        4. Conduce. <b>Esta es la milla tres.</b> Ignora cualquier sombra en los árboles, no importa
        lo humanas que puedan parecer.\n\n

        5. Conduce. <b>Esta es la milla cuatro.</b> Ignora cualquier voz que puedas oír, no importa
        lo humana que pueda parecer.\n\n

        6. Conduce. <b>Esta es la milla cinco.</b> Ignora la desaparición de los árboles, la aparición
        repentina de un lago, y el brillo de la luna.\n\n

        7. Conduce. <b>Esta es la milla seis.</b> Ignora la reaparición de los árboles, la desaparición
        de las estrellas y el parpadeo de las luces de cruce de tu vehículo. Si se enciende tu radio,
        ignóralo también. Ignóralo sin importar qué diga, pero no intentes apagarla.\n\n

        8. Enhorabuena; has llegado a la mitad del trayecto.\n\n

        9. Conduce. <b>Esta es la milla siete.</b> Ignora - de nuevo - cualquier voz que puedas escuchar,
        no importa lo cerca que pueda estar el sonido. No te des la vuelta, incluso si las voces
        parecen venir del asiento trasero.\n\n

        10.	Conduce. <b>Esta es la milla ocho.</b> Baja la velocidad, pero no pares. Frena si las
        luces de cruce de tu vehículo parpadean, pero no pares. No importa el frío que haga, no pares.
        No importa que o a quien veas, no pares.\n\n

        11.	Conduce. <b>Esta es la milla nueve.</b> Tu vehículo puede pararse. Cierra los ojos.
        Intenta arrancar tu vehículo. No abras los ojos. No importa qué oigas, no abras tus ojos.
        Cuando tu vehículo arranque, aprieta el acelerador lo más rápido que puedas. Cuando acabe esta
        milla, puedes abrir tus ojos.\n\n

        12.	Conduce. <b>Esta es la milla diez.</b> No mires por el retrovisor.\n\n

        13.	Conduce. <b>Esta es la milla once.</b> Tu vehículo puede que pierda fuerza, pero continúa
        moviéndose. Déjalo así.\n\n

        14.	Si ves una luz roja más adelante, cierra los ojos. Cierralos bien. Cúbrelos con tus manos
        si tienes que hacerlo. Cubre tus orejas si puedes. Asegúrate de que no puedes ver nada.\n\n

        15.	No importa lo que oigas, <b>no mires.</b>\n\n

        16.	No importa lo que sientas, <b>no mires.</b>\n\n

        17.	No importa lo caliente que se vuelva el ambiente, <b>no mires.</b>\n\n

        18.	Cuando vuelva la electricidad, detén tu vehículo. Abre los ojos. Espera un momento. Toma
        un respiro.\n\n

        19.	Conduce.\n\n

    <b>RECIBIENDO TU RECOMPENSA:\n</b>

        1. Conduce hasta que la carretera llegue a un punto sin salida.\n\n

        2. Para.\n\n

        3. Relájate.\n\n

        4. Cierra los ojos.\n\n

        5. Imagina tu más profundo deseo. Incluso si este cambió desde que iniciaste tu viaje, imagínatelo
         de todas formas - con cambios y todo. Imagina no solamente que lo deseas, sino que lo posees.\n\n

        6. Abre tus ojos. \n
            *<u>Si tu deseo era un objeto:</u> Revisa tu maletero. Si es más pequeño que eso, revisa
            entonces los asientos traseros. Si es aún más pequeño que eso, mira tus bolsillos.\n
            *<u>Si tu deseo no era algo material:</u> Vuelve a tu vida normal y revisa ahí. Si no
            aparece inmediatamente, espera. Sé paciente. Vendrá.\n\n

    <b>COMPLETANDO EL VIAJE:\n</b>
        1. En este momento puede que te encuentres de nuevo al inicio del camino.\n\n
        2. Puedes ir a casa… o puedes comenzar el viaje de nuevo.\n\n
        3. La elección es tuya.\n\n

    <b>DURANTE EL VIAJE:\n</b>

        NO HAGAS nada de lo siguiente:\n
        *Encender la radio, cassette, reproductor de CD, MP3 o cualquier otro dispositivo de audio;\n
        *Uses el teléfono móvil;\n
        *Abras las ventanas;\n
        *Conduzcas más rápido de 30 millas por hora;\n
        *O bajes y dejes el vehículo.\n\n

        <b>Además:</b>\n
        Mantén los ojos en la carretera.\n\n

        <b>También:</b>\n
        Abróchate el cinturón. Va a ser un viaje movido.\n

    </string>

    <!--__________________________ JUEGO 9____________________________________-->


    <string name="Game9Name"><b>El Año Nuevo Japonés</b></string>

    <string name="Game9Players"><b><u>PARTICIPANTES</u></b>\n*Un principal.\n</string>

    <string name="Game9Requi"><b><u>REQUISITOS\n</u></b>
        * Un cesto, canastilla o cualquier otro contenedor.\n
        * Fruta: Una piña, tres plátanos, dos manzanas y 30 uvas. Nada más, nada menos.\n
        * Un dispositivo para cronometrar el tiempo. Debe ser lo más preciso posible.\n
        * Algo afilado.\n
        * Un bosque con algún claro.\n
        * Cualquier cosa que necesites para encender un fuego.\n

    </string>

    <string name="Game9Inst"><b><u>INSTRUCCIONES\n\n</u></b>
    <b>LA PREPARACIÓN:\n</b>
        1. Comienza cuando el reloj marque la medianoche del 31 de Diciembre.\n\n

        2. Cierra todas las cortinas.\n\n

        3. Durante 24 horas, no comas absolutamente nada. No bebas nada. No duermas. No vayas al exterior.\n\n

        4. Dos horas antes de la llegada del año, perara la cesta de fruta. Prepara en la cesta:
        Una piña, tres plátanos, dos manzanas y 30 uvas. Deberías tener 36 piezas de fruta en la cesta.
        No cuentes mal.\n\n

        5. Con el objeto afilado que has escogido, corta tu mano. unta cada pieza de fruta con una
        gota de tu sangre. No te dejes ninguna. No cierres los ojos. No te tapes la herida.\n\n

    <b>LA CONVERSACIÓN:\n</b>
        1. A la medianoche, toma tu cesta de fruta y tus herramientas para hacer fuego y ve al bosque
        más cercano que previamente has escogido.\n\n

        2. Pasea muy adentro del bosque hasta encontrar un claro.\n\n

        3. Haz un fuego. Siéntante junto a el. Coloca la cesta de fruta frente a ti. No dejes que
        el fuego se apague. No te muevas a menos que la única acción que hagas sea para que el fuego
        no se apague.\n
            *<u>Si nadie se acerca a ti desde el bosque:</u> El ritual no puede continuar. No procedas.\n
            *<u>Si una figura se acerca a ti desde el bosque:</u> Puedes proceder.\n\n

        4. La figura hará contacto visual contigo. No lo rompas.\n\n

        5. No grites.\n\n

        6. No huyas.\n\n

        7. No hables.\n\n

        8. Tras haber provado tu valentía, la figura comenzará a comerse la fruta. Mantén el contacto
        visual. No lo rompas.\n\n

        9. Si has llegado hasta aquí, la figura te hará una pregunta cuando haya acabado de comer:
        \”¿Qué deseas saber?\”\n\n

        10.	Díselo. No apartes la mirada.\n\n

        11.	Te dirá la respuesta. Después se marchará.\n\n

        12.	No rompas el contacto visual hasta que se haya desvanecido de tu campo de visión.\n\n

    <b>EL DESPERTAR\n</b>
        1. Ve a dormir. (Realmente no tienes porqué seguir este paso activamente; simplemente
        te quedarás dormido, te guste o no)\n\n

        2. Cuando despiertes, estarás en tu propia cama, con un nuevo conocimiento en tu mente.\n\n


    <b>Acerca de la Figura del Bosque:\n</b>
        Será muy delgado y alto. Sus ojos grandes y negros. Su boca ancha y sus dientes afilados.
        No llevará ningún tipo de ropa, ni expresión en su rostro.\n\n

        Es llamado El Sabio. Trátalo con el respeto que se merece.\n\n

        No trata de forma respetuosa a quien no es respetuoso con el.\n\n

    <b>Cuando preguntes Acerca de lo que Quieres Saber:\n</b>
        Escoge tus palabras cuidadosamente. Puedes preguntar lo que desees, desde cuan larga será tu
        vida hasta que vas a desayunar por la mañana. Pero haz una pregunta y solamente una pregunta.
        No seas codicioso.\n\n

    <b>Y ten en cuenta:\n</b>
        ¿Cualquier cosa que preguntes?\n\n

        Asegúrate de que realmente quieres saberlo.\n\n

        Una vez obtengas ese conocimiento, no puedes volver atrás, no importa cuánto lo desees.\n\n

        El conocimiento es poder…\n\n

        …Pero también puede ser el motivo de tu ruina.\n


    </string>


    <!--__________________________ JUEGO 10____________________________________-->


    <string name="Game10Name"><b>Huesos Secos</b></string>

    <string name="Game10Players"><b><u>JUGADORES</u></b>\n*Un principal.\n</string>

    <string name="Game10Requi"><b><u>REQUISITOS\n</u></b>
    * Un cuarto de baño.\n
    * Un espejo. Existe cierta flexibilidad aquí; el espejo sobre tu bañera debería ser la mejor
    opción, pero un espejo de mano también es válido.\n
    * Cerillas. No uses un encendedor.\n
    *Un cronómetro o algo para medir el tiempo.Esto es técnicamente opcional, pero altamente
    recomendado. La habilidad para poder medir el tiempo es esencial.\n\n
    </string>

    <string name="Game10Inst"><b><u>INSTRUCCIONES\n\n</u></b>
    <b>PRELUDIO:\n</b>
        1. Antes de comenzar, despeja tu casa de gente y mascotas. Asegúrate de que saben que no
        pueden volver hasta que el sol vuelva a salir la siguiente mañana.\n\n

        2. Si el espejo aún no está en el baño, colocalo allí.\n\n

        3. Asegúrate de que llevas las cerillas contigo. Lo mismo para el cronómetro, si lo usas.\n\n

    <b>LA INVITACIÓN:\n</b>
        1. Comienza a las 12:01 am.\n\n

        2. Cierra de forma segura todo lo que se pueda abrir en tu casa - puertas, armarios, vitrinas, etc…
        Todo.\n\n

        3. Apaga todas las luces de tu casa, así como cualquier otra cosa que pueda hacer ruido.
        Se recomienda desenchufar los dispositivos que hagan ruido.\n\n

        4. Entra al baño. Cierra la puerta tras de ti. (Todo debe estar cerrado, ¿recuerdas?)\n\n

        5. Mira al espejo.\n
            * <u>Si escuchas algo fuera de lo habitual:</u> <b>No procedas.</b> Termina inmediatamente.
            Sal de la casa. Ve a algún lugar seguro. No vuelvas hasta la próxima luz del día.\n
            * <u>Si no escuchas nada fuera de lo normal:</u> Puedes continuar.\n\n

        6. Piensa en algo que quieras. Piensa de forma intensa en ello. Visualízalo en tu cabeza si puedes.\n\n

        7. Enciende una cerilla. Deja que arda.\n
            * <u>Si la cerilla se apaga en menos de 15 segundos:</u> <b>NO PROCEDAS.</b> Termina inmediatamente.
            Sal de la casa. Ve a algún lugar seguro. No vuelvas hasta la próxima luz del día.\n
            * <u>Si la cerilla permanece encendida por al menos 15 segundos:</u> Puedes proceder.\n\n

        8. Túmbate en el suelo y di las palabras, \“Soy consciente de tu presencia. Te doy la
        bienvenida a mi hogar. Entra\”\n\n

        9. Sal del baño. Cierra la puerta tras de ti. Dirígete a la habitación más grande de tu
        casa. Cierra la puerta tras de ti.n\n

        10.	Espera.\n
            <u>* Si escuchas otra cosa que no sea un ligero gemido y/o un ligero ruido de traqueteo:</u>
            <b>No continúes.</b> Termina inmediatamente. Sal de la casa. Ve a algún lugar seguro.
            No vuelvas hasta la próxima luz del día.\n
            <u>* Si escuchas un ligero gemido y/o un ligero ruido de traqueteo:</u> Procede.\n\n

    <b>EL JUEGO:\n</b>
        1. Corre. Escóndete. Hazlo deprisa y en silencio.\n\n

        2. Mantente escondido hasta las 3:00 am. No es tan fácil como suena. No dejes que te vea.
        No dejes que te escuche. Y por supuesto no dejes que te atrape.\n\n

    <b>LA DESPEDIDA:\n</b>
        1. A las 3:00 am, vuelve a la habitación más grande de tu casa. Cierra la puerta tras de ti.
        Pronuncia las siguientes palabras: \“Gracias por jugar, pero debes irte ahora. Ya no eres
        bienvenido\”\n
            *Si de primeras no escuchas ninguna forma de contestación, repite la frase hasta que lo
        hagas. Lo sabrás cuando lo escuches.\n\n

        2. Duerme, si puedes.\n\n

        3. Cuando despiertes, vuelve a tu rutina diaria. Tu premio debería estar próximo.\n\n

        4. Se recomienda no volver a jugar a este juego.\n\n

    <b>Notas Adicionales:\n</b>
        * Existe una variación de la invitación según otras versiones del juego. Puedes usar también
        esta invitación en lugar de la mencionada más arriba:\n
        \“Soy consciente de tu presencia, y te doy la bienvenida a mi casa, pero no a mi cuerpo.
        Entra.\” Esta protección añadida no está garantizada, pero, bueno… la necesidad carece
        de ley.\n\n

        *<b>NO APAGUES la cerilla.</b> Déjala arder por su propia cuenta. Si la apagas, aunque sea
        de forma accidental, sal del área inmediatamente, ve a algún lugar seguro y no vuelvas hasta
        la siguiente luz del día.\n\n

        * Tras entrar en la habitación más grande de tu casa durante el Paso 9 de La Invitación,
        sé paciente. El periodo de espera podría ser inferior a cinco minutos, o puede tomar mucho
        más tiempo.\n\n


    <b>Sobre Tu Deseo:\n</b>
        * Tu deseo llegará razonablemente rápido tras completar el juego. Algunos jugadores reportan
        recibirlo en la puerta de su casa a la mañana siguiente.\n\n

        * Tu deseo puede ser cualquier cosa realisticamente alcanzable. Si pides algo que desafíe las
        leyes de la física, por ejemplo, probablemente no tengas suerte.\n\n

        * Tu deseo no debe involucrar hacer daño a otra persona. Si lo hace, puede decidir que el precio
        del deseo es más alto que el que pagaste - y no tiene la costumbre de dejar deudas impagadas.\n\n

    <b>Si Decides Jugar De Nuevo:\n</b>
        No lo hagas.\n\n

        Es posible que le hayas pedido que se vaya esta vez, pero no impedirá que haga una nueva
        visita.\n\n

        Y si vas demasiado lejos como para invitarlo otra vez…\n\n

        …Puede que no vaya muy bien esta vez.\n


    </string>

    <!--__________________________ JUEGO 11____________________________________-->


    <string name="Game11Name"><b>El Armario</b></string>

    <string name="Game11Players"><b><u>JUGADORES</u></b>\n*Un principal.\n</string>

    <string name="Game11Requi"><b><u>REQUISITOS\n</u></b>
        * Un Armario.\n
        * Una Cerilla.\n
    </string>

    <string name="Game11Inst"><b><u>INSTRUCCIONES\n\n</u></b>
    1. Comienza de noche.\n\n

    2. Oscurece la habitación: Apaga las luces de la habitación en la que se encuentre el armario y
        corre las cortinas. Si el armario tiene luz, asegurate también de que están apagadas.\n\n

    3. Asegúrate de que llevas contigo la cerilla.\n\n

    4. Abre el armario, métete dentro, y cierra la puerta. No debería haber ninguna luz visible, tanto
        fuera como dentro del armario.\n\n

    5. Permanece en la oscuridad al menos durante 2 minutos. No te muevas. No hables.\n\n

    6. Cuando los dos minutos hayan pasado, sujeta la cerilla enfrente tuya. Di las palabras:
    \“Muéstrame la luz o déjame en la oscuridad.\”\n\n

    7. Escucha atentamente. \n
        * <b>Si escuchas susurros en la oscuridad:</b>\n
            -Enciende la cerilla inmediatamente. Espera.\n
        * <b>Si no oyes nada:</b>\n
            -No te des la vuelta. Espera.\n\n

    8. Si has llegado hasta aquí indemne, abre la puerta del armario, sal de el y cierra la puerta
        de nuevo. NO MIRES dentro del armario.\n

    9. De hecho, no vuelvas a mirar dentro del armario si es posible, especialmente no lo hagas
        sin encender absolutamente todas las luces e iluminación posible.\n\n

    <b>Notas Adicionales:\n</b>
    Algunos de los que han completado el juego de forma satisfactoria advierten que ocurren cosas
        muy extrañas en la noche si dejas la puerta del armario abierta. De nuevo, NO ES RECOMENDABLE
        que mires dentro del armario con las luces apagadas… pero si lo haces, puede que observes
        dos relucientes puntos de luz en la oscuridad, brillando en color rojo, como dos cerillas
        encendidas.\n\n

    Podrían ser ojos.\n\n

    Podrían no serlo.\n\n

    Pero podrían.\n\n

    <b>Si fallas en encender la cerilla a tiempo:\n</b>
    No falles. Nadie sabe qué ocurre de no hacerlo, o nadie lo ha contado nunca….\n


    </string>


    <!--__________________________ JUEGO 12____________________________________-->


    <string name="Game12Name"><b>Sillas Musicales</b></string>

    <string name="Game12Players"><b><u>JUGADORES</u></b>\n*Un principal.\n</string>

    <string name="Game12Requi"><b><u>REQUISITOS\n</u></b>
        * Una silla.\n
        * Una cerilla.\n
        * Algo con lo que reproducir música.\n
        * Una grabación de \”Tiptoe Through the Tulips\”.\n
        * Una habitación oscura y silenciosa - vacía si es posible.\n
    </string>

    <string name="Game12Inst"><b><u>INSTRUCCIONES\n\n</u></b>
        1. Comienza a medianoche.\n\n

        2. Prepara la habitación: Corre las cortinas. Asegúrate de que ninguna luz penetra en la
        habitación. Prepara tu dispositivo de reproducción de música -  ya sea un reproductor de CD,
        un ordenador, un teléfono móvil, un reproductor MP3 con altavoz o cualquier otra cosa.
        Prepara la grabación de \“Tiptoe Through the Tulips.\” Coloca la silla en el centro de la
        habitación y apaga las luces.\n\n

        3. Sostén la cerilla enfrente de tu mano, pero no la enciendas.\n\n

        4. Reproduce la música y comienza el juego. Camina alrededor de la silla seis veces.\n
            * <b>Si la música se detiene:</b> Siéntate y enciende la cerilla. Enhorabuena - has ganado.\n
            * <b>Si la música sigue sonando:</b> Has invitado a algo a tu casa… pero no quiere jugar.\n
            * <b>Si la silla vuelca por si sola:</b> Abandona la habitación. No mires a la silla. No
        entres a esa habitación de nuevo - <b>nunca.</b>\n\n

    <b>Notas Adicionales:\n</b>
        Las instrucciones no especifican qué hacer en el evento cuando la música continúa sonando.
        Eso es lo que hace al juego tan peligroso: Hay muchos factores desconocidos. Cuando eso
        ocurre en un evento, recomendamos abortar el juego y realizar un ritual de purificación
        (quemar un palo de savia, espolvorear sal, etc.); No obstante, no podemos garantizar que
        lo que sea que hayas invitado a tu hogar se vaya, incluso con el ritual de purificación.
        Hazlo bajo tu propia cuenta y riesgo.\n\n

    </string>


    <!--__________________________ JUEGO 13____________________________________-->


    <string name="Game13Name"><b>El Kimono Blanco</b></string>

    <string name="Game13Players"><b><u>PARTICIPANTES</u></b>\n*Un principal.\n</string>

    <string name="Game13Requi"><b><u>REQUISITOS\n</u></b>
        * Una habitación oscura con exactamente cuatro esquinas - ni más ni menos. Las cortinas deben
        estar corridas, y debe eliminarse cualquier tipo de polución lumínica.\n
        * Una fuente de luz con un interruptor fácil de usar.\n
        * Una brújula. Opcional, pero recomendada si careces del sentido de la orientación.\n

    </string>

    <string name="Game13Inst"><b><u>INSTRUCCIONES\n\n</u></b>
    <b>LA INVITACION:\n</b>
        1. Comienza tras la medianoche. Es recomendable entre las dos y las tres en punto de la
        madrugada.\n\n

        2. Ve a tu cuarto, cierra la puerta y acuéstate sobre tu espalda. Las luces deben estar
        encendidas, pero organizadas de forma que sea fácil apagarlas desde la posición en la que
        te encuentras. (Una pequeña lámpara colocada cerca de tu sitio de reposo sería ideal.)
        Tu mirada debería estár centrada en el techo.\n\n

        3. Dirige tu mirada a la esquina más al norte de la habitación.\n\n

        4. Dirige tu mirada a la esquina más al oeste de la habitación.\n\n

        5. Dirige tu mirada a la esquina más al sur de la habitación.\n\n

        6. Dirige tu mirada a la esquina más al este de la habitación.\n\n

        7. Repite desde el Paso 3 hasta el 6 dos veces más, mirando a cada esquina por turnos, en
        sentido contrario a las agujas del reloj, haciendo un total de tres circuitos alrededor de la
        habitación.\n\n

        8. Cruza tus brazos sobre tu pecho.\n\n

        9. Repite las siguientes palabras tres veces: \“On be iroki yamashironi sowaka.\”\n\n

        10.	En tu ojo mental, imagina una mujer. Tiene el pelo largo y negro, y va ataviada con un
        quimono blanco - o al menos, <i>debe ser</i> blanco, si no fuera por el hecho de que está muy
        manchado. La mancha es roja, un rojo oxidado que invita a pensamientos terribles.\n\n

        11.	Ella está caminando hacia ti.\n\n

        12.	Aún camina hacia ti.\n\n

        13.	Se está acercando.\n\n

        14.	Esta muy cerca.\n\n

        15.	Está justo delante de ti.\n\n

        16.	Descruza tus brazos.\n\n

        17.	Apaga las luces.\n\n

        18.	Ve a dormir.\n\n

    <b>EL SUEÑO:\n</b>
        1. Si ves a la mujer en tu sueño, la invitación ha sido un éxito. Puedes apreciar su presencia;
        no obstante, <b>EVITA:</b>\n
            * Hablar con ella.\n
            * Decirle tu nombre.\n
            * Dejar que susurre cualquier cosa en tu oído.\n\n

        2. <u>Si comienza a susurrar algo a tu oído:</u> <b>Despierta INMEDIATAMENTE.</b> Recomendamos
        sacudir tu mano derecha en el sueño, no obstante, si tienes experiencia en sueños lúcidos,
        puedes usar cualquier metodo que te funcione para despertar.\n\n

    <b>EL DESPERTAR:\n</b>
        1. Al despertar, examina las esquinas de tu habitación. ¿Ves alguna sombra merodeando en alguna
        de ellas? ¿Alguna sombra que no debería estar ahí?\n\n

        2. ¿No? Entonces estás a salvo.\n\n

        3. No vuelvas a intentar este ritual de nuevo.\n\n

    <b>Notas adicionales:\n</b>
        Es recomendable que todos los jugadores desarrollen habilidades en los sueños lúcidos antes
        de realizar este ritual. Busca en Google, hay muchísimos textos que pueden ayudarte a
        conseguirlo.\n\n

    <b>Si ves una sombra en la habitación tras haber despertado:\n</b>
        Enciende las luces inmediatamente. No te permitas estar de nuevo solo en la oscuridad. Nunca
        más.\n\n

    <b>Si no eres capaz de despertarte por ti mismo:\n</b>
        Lo sentimos. Lo sentimos de veras.\n\n

    </string>


    <!--__________________________ JUEGO 14____________________________________-->


    <string name="Game14Name"><b>Las Cuatro Esquinas</b></string>

    <string name="Game14Players"><b><u>JUGADORES</u></b>\n*Cuatro (4) principales.\n</string>

    <string name="Game14Requi"><b><u>REQUISITOS\n</u></b>
        * Una habitación vacía. La habitación debe tener cuatro esquinas - ni más, ni menos.\n\n

    </string>

    <string name="Game14Inst"><b><u>INSTRUCCIONES\n\n</u></b>

    <b>PRELUDIO:\n</b>
        1. Limpia el edificio en el que se encuentra la habitación donde vais a jugar. No debe haber
        ninguna persona adicional dentro del mismo; así como mascotas. Los únicos entes vivos presentes
        en el edificio deben ser los cuatro principales.\n\n

        2. Apaga las luces en cada habitación del edificio excepto la del cuarto en el que se va a
        jugar.\n\n

        3. Entra en la habitación donde va a transcurrir el juego. Tras entrar, di tu nombre en voz
        alta tres veces.\n\n

        4. Designa a un principal como el Hablante. A partir de este punto en adelante, nadie más
        aparte del Hablante debe hablar.\n\n

        5. Cierra la puerta de la habitación. Los cuatro principales deben estar ahora mismo dentro
        de la habitación con la puerta bien cerrada. No hables.\n\n

        6. Apaga las luces. No hables.\n\n

    <b>EL EVENTO PRINCIPAL:\n</b>
        1. Cada principal, incluyendo el Hablante, debe escoger una esquina de la habitación. Ninguna
        esquina debe estar ocupada por más de un principal. No hables.\n\n

        2. Cada principal debe posicionarse en la esquina, de pié y mirando la pared. Las espaldas
        de los principales deben mirar al centro de la habitación. No hables.\n\n

        3. Una vez todos los principales estén en posición, el Hablante debe contar hasta tres. Ningún
        otro participante debe hablar.\n\n

        4. Una vez cuente hasta tres, todos los principales deben rotar en sentido de las agujas
        del reloj hacia la siguiente esquina. No te des la vuelta; las espaldas de los principales
        deben seguir mirando al centro de la habitación. No hables.\n\n

        5. Una vez todos los principales han completado la rotación, repite el Paso 4 del Evento
        Principal. Continúa repitiendo dicho paso hasta que sea el momento de promulgar el
        procedimiento de finalización.\n\n

        6. <b>Si, en algún momento, desaparece un principal:</b>\n
            * El Hablante debe indicar a los principales restantes ejecutar el procedimiento de
            emergencia.\n
            * El procedimiento de emergencia es como sigue: Cada principal debe decir su nombre hacia
            atrás tres veces, darse la vuelta y presionar su espalda contra la pared. El principal
            que se encuentre más cerca del interruptor de la luz debe encenderlo inmediatamente.
            El principal previamente desaparecido debería reaparecer de inmediato una vez se
            enciendan las luces.\n
            * No hables.\n\n

        7. <b>Si, tras haber ejecutado el procedimiento de emergencia, se puede osbservar una figura
            adicional en la habitación:</b>\n
            * El Hablante debe indicar a los principales que ejecuten el procedimiento de finalización.
            <b>NO HABLES, bajo NINGUNA circunstancia, a la figura adicional.</b>\n\n

    <b>EL PROCEDIMIENTO DE FINALIZACIÓN:\n</b>
        1. Los cuatro principales deben reunirse en el interruptor de luz, idealmente detrás de la
        figura adicional.\n\n

        2. Cada principal debe decir su nombre al revés tres veces.\n\n

        3. Enciende las luces. Espera lo mejor.\n\n

        4. Una vez todos hayáis hecho esto, abrid la puerta y salid de la habitación. Concede algo
        de tiempo antes de intentar entrar de nuevo. Y… procura no estar solo ahí con las luces
        apagadas a partír de ahora.\n\n

    <b>Notas Adicionales:\n</b>
        Si en algún punto durante el proceso de rotación, un principal choca con otro, enciende las
        luces y espera. Puedes intentarlo de nuevo en unos momentos. No hables.\n\n

        Es recomendable que los principales desarrollen una señal predeterminada con anterioridad
        que no involucre hablar para indicar cuando un principal se ha desvanecido. Un método sugerido
         es asignar a cada principal un número antes de comenzar el juego; entonces, tras cada
        rotación, cada principal <i>golpea la pared</i> su número de veces correspondiente en sucesión.
        Después de que todos los principales han determinado que están presentes, el Hablante prosigue
        entonces con la siguiente rotación. Si se pierde una secuencia de golpes, sin embargo, el
        Hablante debería aplaudir fuerte una vez para advertir a los principales que comiencen con el
        procedimiento de finalización.\n\n

        Si cualquier otro que no sea el Hablante habla, os encontraréis en terrible peligro. No lo
        hagáis.\n\n

    <b>Acerca del Procedimiento de Finalización:\n</b>
        Los cuatro principales DEBEN realizar el procedimiento de finalización. Aunque no es frecuente
        que esto ocurra, si el cuarto principal desaparece, pero no reaparece tras haber encendido
        las luces…\n\n

        …Esta solo… y a su suerte.\n\n

    </string>


    <!--__________________________ JUEGO 15____________________________________-->


    <string name="Game15Name"><b>Una Radio Pequeña</b></string>

    <string name="Game15Players"><b><u>PARTICIPANTES</u></b>\n*Un principal.\n</string>

    <string name="Game15Requi"><b><u>REQUISITOS\n</u></b>
        * Un teléfono móvil.\n
        * Una localización exterior.\n\n

    </string>

    <string name="Game15Inst"><b><u>INSTRUCCIONES\n\n</u></b>

    <b>LA INVOCACIÓN:\n</b>
        1. Espera hasta el 30 de Octubre.\n\n

        2. Comienza a las 11:59pm.\n\n

        3. Ve afuera.\n\n

        4. Usando tus manos, dibuja un círculo en la tierra.\n\n

        5. Pon tu móvil en modo vibración. Colócalo en medio del círculo.\n\n

        6. Mantén los ojos en el teléfono. No cierres los ojos. No apartes la mirada de el.\n\n

        7. Continúa observando el teléfono hasta las 12:15am.\n
            * <b>Si no ocurre nada:</b> El ritual ha fallado. No procedas.\n
            * <b>Si el teléfono suena:</b> Puedes proceder. No obstante, <b>NO CONTESTES al teléfono.</b>
            Simplemente espera.\n\n

        8. Sigue esperando.\n
            * <b>Si nada ocurre:</b> El ritual ha fallado. No procedas.\n
            * <b>Si recibes un mensaje de texto:</b> Puedes proceder. Lee el mensaje; debería contener
            un número de teléfono.\n\n

        9. Pon tu teléfono en modo altavoz y llama a ese número.\n
            * <b>Si nadie contesta;</b> El ritual ha fallado. No procedas.\n
            * <b>Si contestan a la llamada:</b> Puedes proceder. Escucha. Si te pregunta por tu
            dirección física, dísela a quien te esté preguntando.\n\n

        10.	Espera dos noches. Haz tu vida normal mientras tanto. Trata de no distraerte.\n\n

    <b>EL REGALO:\n</b>
        1. Al finalizar el periodo de espera, asegúrate de estar lo suficientemente descansado como
        para permanecer despierto hasta medianoche.\n\n

        2. Cuando el reloj marque las 11:59pm, escucha.\n
            * <b>Si no oyes nada:</b> El ritual ha fallado. No procedas.\n
            * <b>Si oyes que alguien llama a la puerta:</b> Contesta y abre. No encontrarás a nadie
            al otro lado, así que no trates de buscarlo; sin embargo, abrá un paquete esperandote en
            el recibidor. Llévalo dentro de casa.\n\n

        3. Abre el paquete. Saca el contenido: Baterías y una pequeña radio. Coloca las baterías en
        la radio.\n\n

        4. Espera hasta las 12:15am, entonces enciende la radio y coloca la frecuencia 11.1 AM.\n\n

        5. Escucha.\n\n

        6. Sigue escuchando.\n\n

        7. No pares de escuchar.\n\n

        8. A las 12:25am, comenzará a sonar una canción. Escúchala muy atentamente y completa.\n\n

        9. Durante el próximo año, mantén la radio encendida. Puede que a veces no la eschuches, pero
        no importa. Mientras esté encendida y reproduciendose, experimentarás una cantidad ingente
        de buena suerte. Tendrás éxito en cualquier cosa que hagas, no importa lo grande o pequeño
        que sea.\n\n

    <b>EL PRECIO:\n</b>
        1. Un día, escucharás un sonido de inicio, alarmante - algo que podrias describir como un pop,
        o quizás un pistoletazo. Es el sonido de las baterías de la radio muriendo.\n\n

        2. Cuando oigas ese sonido, comienza a correr.\n\n

    <b>Acerca del precio:\n</b>
        Una vez comiences a correr, no pares.\n\n

        No existen garantías de que consigas otra cosa más que retrasar lo inevitable, pero debe hacerte
        sentir mejor a la larga. Como si estuvieras haciendo algo que puede ayudar - incluso si
        no lo hace.n\n

        Después de todo, no puedes conseguir lo bueno sin lo malo…\n\n

        …Y todo nos alcanza con el tiempo.\n\n

    </string>


    <!--__________________________ JUEGO 16____________________________________-->


    <string name="Game16Name"><b>Canal Infinity</b></string>

    <string name="Game16Players"><b><u>JUGADORES</u></b>\n*Un principal.\n*Al menos un compañero\n</string>

    <string name="Game16Requi"><b><u>REQUISITOS\n</u></b>
        * Una habitación tranquila con puerta.\n
        * Una televisión - cuanto más vieja, mejor. Lo ideal sería una analógica.\n
        * Un mando a distancia - No necesariamente el que viene con el televisor.\n
        * Un artículo de mucha siginificancia personal para ti.\n
        * Tu libro favorito.\n
        * Una llave - cualquier llave.\n
        * Un teléfono móvil.\n
        * Un arma - un martillo es una buena opción.\n\n


    </string>

    <string name="Game16Inst"><b><u>INSTRUCCIONES\n\n</u></b>

    <b>PRELUDIO:\n</b>
        1. Prepara la televisión en la habitación tranquila.\n\n

        2. Enciende la televisión. Sintoniza un canal que no reciba - estática si la televisión
        es analógica, o en negro o en la pantalla de ”sin señal” si usas una digital. Coloca
        el mando a distancia cerca.\n\n

        3. Deja la habitación. No entres en ella durante tres horas. Si vives con otras personas,
        asegúrate que no entran en la habitación.\n\n

        4. Mientras estás esperando que pasen las tres horas, recoge los siguientes objetos: El
        objeto de mucho valor para ti, el libro, la llave, el teléfono móvil y el arma. Llama a
        tu compañero y dile que venga donde estás. También puedes invitar a algún otro amigo
        o persona querida si lo deseas. Infórmales de todo lo que va a ocurrir.\n\n

    <b>BUSCANDO EL CANAL:\n</b>
        1. Reúnete con tu(s) compañero(s) fuera de la habitación tranquila.Con los objetos en tu
        mano, entra en la habitación, dejando a tu(s) compañero(s) fuera. Cierra la puerta tras de
        ti.\n\n

        2. Colócate enfrente del televisor. Mantén los ojos en la pantalla. Quédate ahí hasta que
        comineces a sentirte… diferente. La desorientación podría ser una buena manera de describirlo,
        pero la experiencia podría no ser la misma para todo el mundo.\n\n

        3. Cuando hayas alcanzado el estado mental correcto, llama a tu(s) compañero(s) para que
        entren a la habitación.\n\n

        4. Selecciona al compañero que signifique más para ti. Dale el objeto de más significancia
        para ti a el.\n\n

        5. Manda a tu(s) compañero(s) fuera de la habitación. Instrúyeles de que no vuelvan a entrar
        hasta que tú mismo no abras la puerta - independientemente de lo que escuchen o no
        proveniente de dentro de la habitación.\n\n

        6. Cierra la puerta.\n\n

        7. Aparta la mirada del televisor. Escucha atentamente.\n
            * <b>Si solo oyes silencio:</b> No procedas.\n
            * <b>Si oyes un sonido:</b> Coge el mando a distancia y gírate para mirar al televisor.
            Procede con el paso 8.\n\n

        8. La pantalla mostrará una pregunta de Si o No. Respóndela con el mando a distancia:
        Presiona el botón de \“Subir Canal\” para responder Si, y el de \“Bajar Canal\” para el No.
        Responde sinceramente.\n\n

        9. Haz esto tantas veces como preguntas aparezcan en pantalla.\n\n

        10.	Al finalizar las pregutnas, una de las siguientes cosas puede ocurrir:\n
            * <b>Si aparece tu programa de televisión favorito en pantalla:</b> Míralo. Puede ser
        difícil, pero no apartes la mirada, no importa lo que veas. procede a Viendo el Canal: Paso 1.\n
            * <b>Si aparece la imagen de la persona o cosa que más odias en el mundo en pantalla:</b>
            Toma el arma. Destruye la pantalla de la televisión. Procede con Viendo el Canal: Paso 1.\n
        * <b>Si miras alrededor y sientes que algo está... apagado o fuera de lugar:</b> \n\n

    <u>Subpasos\n</u>

                1. Toma el teléfono móvil, la llave, y el libro; deberán estar disponibles para ti
                aquí. Ahora sal de tu casa.\n\n

                2. Encuentra el edificio público más cercano. Abre la puerta con la llave. Entra.\n\n

                3. En el interior del edificio, encuentra una habitación con una sola forma de entrar
                y salir. Entra y cierra la puerta tras de ti. Siéntate. Lee tu libro.\n
                    * <b>Si no oyes nada:</b> No procedas.\n
                    * <b>Si oyes pasos:</b> Espera hasta que se desvanezca fuera del rango auditivo.
                    Ahora cuenta, en voz alta, hasta 250. Procede con el Subpaso 4. \n\n

                4. Escucha. \n
                    * <b>Si escuchas tres golpes en la puerta:</b> Ábrela.\n
                    * <b>Si escuchas cuatro golpes en la puerta:</b> Repite las palabras “\Te lo prohibo\”
                    dos veces. Entonces abre la puerta.\n\n

                5. Si abres la puerta y… \n
                    * <b>…no hay nadie ahí:</b> No procedas.\n
                    * <b>…hay una estatua de una persona que amas afuera:</b> Destruye la estatua.
                    procede con el Subpaso 6.\n\n

                6. Sal del edificio.\n\n

                7. Mira la luna. \n
                    * <b>Si ves una media luna rosa:</b> Saca tu teléfono móvil. Llama a tu tercer
                    contacto más reciente de tu registro de llamadas. Procede con Viendo el Canal:
                    Paso 1.\n
                    * <b>Si ves una luna llena rosa:</b> Saca tu teléfono móvil. Llama a un numero
                    aleatorio. Después de que la otra persona haya descolgado el teléfono, muerde
                    tu lengua de inmediato. Procede con Viendo el Canal: Paso 1.\n
                    * <b><u>Si ves una media luna verde:</u></b> Quítate la ropa. Corre a casa. No
                    mires atrás. Procede con Viendo el Canal: Paso 1.\n
                    * <b>Si ves una luna llena verde:</b> Serás incapaz de proceder.\n\n

    <b>VIENDO EL CANAL:\n</b>
        1. Tras completar cualquiera de los tres escenarios posibles, alcanzarás el Canal Infinity.
        Ahora puedes hacer cualquiera de las siguientes opciones: \n
            * <b>Presiona el botón de la función \“Guía\” de tu mando a distancia.</b> Selecciona
            el programa que creas que puede responder a tu pregunta más urgente. Míralo con atención.\n
            * <b>Sigue observando la estática o la pantalla de \“Sin Señal\”.</b> Presta mucha
            atención por si algo aparece. Si lo miras de la forma correcta, también responderá a tu
            pregunta más urgente.\n
            * <b>Cualquier otra cosa.</b> Pues eso, otra cosa. Tu decides.\n\n

    <b>ACABANDO EL SHOW:\n</b>
        1. Apaga el televisor.\n\n

        2. Deja la habitación.\n\n

    <b>Notas Adicionales:\n</b>
        Este juego puede realizarse solamente con una habitación, la televisión y el mando a distancia,
        pero será bastante más difícil sin los otros objetos. Si escoges jugar de esta manera, debes
        hacer los siguientes cambios:\n
            * En vez de dar el objeto de significancia personal a tu compañero, abrázalo y susurra
            un secreto en su oreja (a tu compañero).\n
            * En vez de desbloquear la puerta al edificio con la llave, escala hasta una ventana.\n
            * En vez de leer el libro, simplemente espera.\n
            * En vez de usar el arma para destruir la pantalla de la televisión, destrúyela de
            cualquier otra manera - patéala, vuelcala, etc.\n\n

        El número de preguntas que pueden aparecer durante la fase de las preguntas puede ser tan
        bajo como 3, o tan alto como 26. No importa cuantas preguntas aparezcan, lo más importante
        es responder honestamente. Fallar en esto hará que el juego termine.\n\n

        El número y la variedad de programas de televisión que aparecerán como opciones en la
        \“Guía\” del Canal Infinity dependerá enteramente de a quien hayas escogido como compañero
        o compañeros. Considéralo seriamente. Hay seguridad en los números.\n\n

        Solamente puedes ver el Canal Infinity un máximo de cuatro veces durante el transcurso de tu
        vida. Escoge esos momentos sabiamente.\n\n

        No hables de lo que has aprendido tras ver el Canal Infinity. A nadie. Nunca.\n\n

    <b>Referente a la luna llena verde:\n</b>
        Los escritos advierten de esta luna como muy mal presagio, pues nadie regresa tras verla.
        Si ves una…\n\n
        …lo sentimos de veras.\n\n

    </string>


    <!--__________________________ JUEGO 17____________________________________-->


    <string name="Game17Name"><b>El Infierno de Tomino</b></string>

    <string name="Game17Players"><b><u>PARTICIPANTES</u></b>\n*Un principal.\n</string>

    <string name="Game17Requi"><b><u>REQUISITOS\n</u></b>
        * El Poema \”Tomino´s Hell\”


    </string>

    <string name="Game17Inst"><b><u>INSTRUCCIONES\n\n</u></b>
    1. Recita el poema en voz alta, en Japonés si es posible. La traducción al Inglés más usada es esta:\n\n

    <i>Elder sister vomits blood,\n
        younger sister’s breathing fire\n
        while sweet little Tomino\n
        just spits up the jewels.\n\n

        All alone does Tomino\n
        go falling into that hell,\n
        a hell of utter darkness,\n
        without even flowers.\n\n

        Is Tomino’s big sister\n
        the one who whips him?\n
        The purpose of the scourging\n
        hangs dark in his mind.\n\n

        Lashing and thrashing him, ah!\n
        But never quite shattering.\n
        One sure path to Avici,\n
        the eternal hell.\n\n

        Into that blackest of hells\n
        guide him now, I pray-\n
        to the golden sheep,\n
        to the nightingale.\n\n

        How much did he put\n
        in that leather pouch\n
        to prepare for his trek to\n
        the eternal hell?\n\n

        Spring is coming\n
        to the valley, to the wood,\n
        to the spiraling chasms\n
        of the blackest hell.\n\n

        The nightingale in her cage,\n
        the sheep aboard the wagon,\n
        and tears well up in the eyes\n
        of sweet little Tomino.\n\n

        Sing, o nightingale,\n
        in the vast, misty forest-\n
        he screams he only misses\n
        his little sister.\n\n

        His wailing desperation\n
        echoes throughout hell-\n
        a fox peony\n
        opens its golden petals.\n\n

        Down past the seven mountains\n
        and seven rivers of hell-\n
        the solitary journey\n
        of sweet little Tomino.\n\n

        If in this hell they be found,\n
        may they then come to me, please,\n
        those sharp spikes of punishment\n
        from Needle Mountain.\n\n

        Not just on some empty whim\n
        Is flesh pierced with blood-red pins:\n
        they serve as hellish signposts\n
        for sweet little Tomino.\n\n</i>

    <b>Notas Adicionales:\n</b>
    <b>No recomendamos EN ABSOLUTO recitar el poema en ninguna de sus formas.</b> Terribles tragedias
    tienden a perseguir el paso a los suficientemente necios e imprudentes como para hacerlo - hasta
    que no queden más pasos que perseguir.\n\n

    Aquí está la versión Japonesa del poema original:\n\n

    <i>トミノの地獄\n
        Tomino no Jigoku\n\n

        姉は血を吐く、妹（いもと）は火吐く、\n
        ane wa chi wo haku, imoto wa hihaku,\n\n

        可愛いトミノは 宝玉（たま）を吐く。\n
        kawaii tomino wa tama wo haku\n\n

        ひとり地獄に落ちゆくトミノ、\n
        hitori jigoku ni ochiyuku tomino,\n\n

        地獄くらやみ花も無き。\n
        jigoku kurayami hana mo naki.\n\n

        鞭で叩くはトミノの姉か、\n
        muchi de tataku wa tomino no ane ka,\n\n

        鞭の朱総（しゅぶさ）が 気にかかる。\n
        muchi no shuso ga ki ni kakaru.\n\n

        叩けや叩きやれ叩かずとても、\n
        tatake yatataki yare tatakazu totemo,\n\n

        無間地獄はひとつみち。\n
        mugen jigoku wa hitotsu michi.\n\n

        暗い地獄へ案内（あない）をたのむ、\n
        kurai jigoku e anai wo tanomu,\n\n

        金の羊に、鶯に。\n
        kane no hitsu ni, uguisu ni.\n\n

        皮の嚢（ふくろ）にやいくらほど入れよ、\n
        kawa no fukuro ni yaikura hodoireyo,\n\n

        無間地獄の旅支度。\n
        mugen jigoku no tabishitaku.\n\n

        春が 来て候（そろ）林に谿（たに）に、\n
        haru ga kitesoru hayashi ni tani ni,\n\n

        暗い地獄谷七曲り。\n
        kurai jigoku tanina namagari.\n\n

        籠にや鶯、車にや羊、\n
        kagoni yauguisu, kuruma ni yahitsuji,\n\n

        可愛いトミノの眼にや涙。\n
        kawaii tomino no me niya namida.\n\n

        啼けよ、鶯、林の雨に\n
        nakeyo, uguisu, hayashi no ame ni\n\n

        妹恋しと 声かぎり。\n
        imouto koishi to koe ga giri.\n\n

        啼けば反響（こだま）が地獄にひびき、\n
        nakeba kodama ga jigoku ni hibiki,\n\n

        狐牡丹の花がさく。\n
        kitsunebotan no hana ga saku.\n\n

        地獄七山七谿めぐる、\n
        jigoku nanayama nanatani meguru,\n\n

        可愛いトミノのひとり旅。\n
        kawaii tomino no hitoritabi.\n\n

        地獄ござらばもて 来てたもれ、\n
        jigoku gozaraba mote kite tamore,\n\n

        針の御山（おやま）の留針（とめはり）を。\n
        hari no oyama no tomebari wo.\n\n

        赤い留針だてにはささぬ、\n
        akai tomehari date niwa sasanu,\n\n

        可愛いトミノのめじるしに。\n
        kawaii tomino no mejirushi ni.\n\n\n</i>

    Úsalo bajo tu propia cuenta y riesgo.\n\n

    </string>


    <!--__________________________ JUEGO 18____________________________________-->


    <string name="Game18Name"><b>El Hombre de Los Campos</b></string>

    <string name="Game18Players"><b><u>PARTICIPANTES</u></b>\n*Un principal.\n</string>

    <string name="Game18Requi"><b><u>REQUISITOS\n</u></b>
        * Una casa con un gran jardín trasero o patio interior. Dentro de la casa debería haber
        al menos una habitación que solo tenga una puerta. Idealmente esta habitación debería estar
        vacía, e idealmente, la puerta deebería tener pestillo.\n
        * Una fuente de iluminación no eléctrica. Una vela o farol funcionan bien, así como un buen
        suministro de cerillas o mechero.\n
        * Un crucifijo.\n
        * Un reloj analógico. No uses un teléfono móvil. No funcionará.\n

    </string>

    <string name="Game18Inst"><b><u>INSTRUCCIONES\n\n</u></b>
    <b>LA INVITACIÓN:\n</b>
        1. Comienza tras el ocaso, pero antes de la medianoche. Cuánto tiempo dejar entre uno u otro
        es decisión tuya, pero no es recomendable que comiences a menos de una hora de la medianoche.
        <b>Ver también: Notas Adicionales.</b>\n\n

        2. Desaloja la casa y el patio trasero o interior de otra gente. Asegúrate de que llevas el
        crucifijo encima.\n\n

        3. Enciende tu vela o fuente de luz.\n\n

        4. Entra en el patio trasero o interior y gírate de manera que mires hacia tu casa. Repite la
        siguiente frase siete veces: \“¿Pero quien espantará a los cuervos?\”\n\n

        5. Tras la repetición número 7, escucha atentamente:\n
            * <u>Si no oyes nada:</u> La invocación ha fallado; no procedas. Aunque no se conocen
            consecuencias negativas por simplemente volver a casa, es recomendable abandonar las
            instalaciones de inmediato. No vuelvas hasta después de las 6am.\n
            * <u>Si oyes una voz detrás de ti (o quizás dentro de tu cabeza):</u> La invocación
            ha sido un éxito; puedes proceder. La voz dirá, \“Ese no es tu mayor problema.\”\n
            Presta atención a su advertencia.\n\n

        6. Vuelve a tu casa y cierra la puerta tras de ti. <b>No mires atrás.</b>\n\n

    <b>EL EVENTO PRINCIPAL:\n</b>
        1. Ve a la habitación de una sola puerta. Lo ideal es que no tenga ningún objeto, pero si no
        es posible, cierra cualquier cosa que pueda ser abierta - cajones, armarios, ventanas,
        puertas, cajas, contenedores, bolsas, <i>cualquier cosa</i>. <b>No te dejes nada. Si es
        posible abrirlo, y está abierto, DEBES CERRARLO. </b> Esta será tu habitación segura.\n\n

        2. Deja el crucifijo en la habitación segura. Continúa cargando con tu vela o linterna.\n\n

        3. Sal de la habitación segura.\n\n

        4. Todo lo que hay en tu casa que sea capaz de abrirse podrá ser abierto (aunque suene
        redundante). Tu tarea es cerrarlo todo - <i>TODO</i> - antes de que el reloj marque las 12.\n\n

        5. <u>Si ves un hombre con la piel pálida en tu visión periférica:</u> No lo mires. No hagas
        contacto visual con él. De todas formas, no hay necesidad de temerle. Simplemente haz tu
        tarea, cerrarlo todo. El no es el Hombre de los Campos.\n\n

        6. <b>No mires en el patio trasero.</b>\n\n

        7. <b>No mires en el patio trasero.</b>\n\n

        8. <b>No mires en el patio trasero.</b>\n\n

        9. <u>Si miras en el patio trasero:</u> <b>Ve inmediatamente a tu habitación segura</b> y
        cierra con pestillo la puerta. Encuentra tu crucifijo y sujétalo firmemente. Reza por que no
        hayas dejado nada que se pueda abrir en la habitación abierto - absolutamente nada.
        <b>NO ABRAS LA PUERTA antes de las 6am</b>, no importa lo que escuches - o no escuches - fuera.\n\n

    <b>EL CIERRE:\n</b>
        1. Tras haber cerrado todo en tu casa - y estes <i>seguro</i> de que has cerrado todo lo
        que hay en tu casa - ve a la cama y cierra una última cosa: Tus ojos.\n\n

        2. Duerme, si puedes. No abras tus ojos.\n\n

        3. Si despiertas por la mañana, enhorabuena - has ganado.\n\n

    <b>Notas Adicionales:\n</b>
        * Aunque cualquier casa con un patio o jardín trasero será suficiente como ubicación, es
        recomendable usar una casa aislada en el país con un campo adecuado en la parte posterior.
        Esta ubicación produce mejores resultados.\n\n

        * Aunque puedes comenzar el ritual en cualquier momento entre la puesta de sol y la
        medianoche, no existe ningún intento realizado que haya tenido éxito antes de las 9pm.
        Además, ningún intento realizado antes de una hora para la medianoche ha tenido éxito, por
        diversas razones. <b>Ver también: La Condición Ganadora.</b>\n\n

    <b>La Condición Ganadora:\n</b>
        Si completas de forma satisfactoria el ritual, estarás completamente a salvo durante un año
        calendario; no obstante, <i>de qué</i> estarás a salvo dependerá de cuando comenzaste
        el ritual.\n\n

            * <b>Si comenzaste tres horas antes de la medianoche:</b> Tu seguridad es física. No
            sufrirás ningún tipo de enfermedad o lesión; permanecerás en perfecta salud durante un
            año calendario.\n\n

            * <b>Si comenzaste dos horas antes de la medianoche:</b> Tu seguridad es física y
            financiera. permanecerás en perfecta salud, y nunca necesitarás dinero durante un año
            calendario.\n\n

            * <b>Si comenzaste una hora antes de la medianoche:</b> Tu seguridad es completa y total.
            Tus acciones no tendrán consecuencias negativas de ninguna manera para ti durante un año
            calendario.\n\n

        Es poco probable que puedas completar el ritual satisfactoriamente en una hora.\n\n

    <b>Acerca del Hombre Pálido:\n</b>
        No es el Hombre de Los Campos.\n\n

        Es más como un árbitro.\n\n

    <b>Acerca del patio o trasero o interior:\n</b>
        Si miras en el patio trasero, verás un espantapájaros que no habías visto antes. Digo
        \“espantapájaros,\” por supuesto, pero \“espantapájaros\” es un término vago. Es mucho más
        algo de lo que cualquier otro espantapájaros debería ser, además de que le faltará la misma
        pieza anatómica que cierto jinete que podría nombrar.\n\n

        Si ves al espantapájaros, el también te verá. Y cuando te vea, comenzará a bajar de su poste.\n\n

        Este es el Hombre de Los Campos.\n\n

        Desde el momento en el que dirija su mirada hacia ti, no tendrás más de 60 segundos para
        alcanzar tu habitación segura y cerrar la puerta con cerrojo. <b>No abras, bajo ninguna
        circunstancia, la puerta antes de las 6am.</b> Si lo haces, tomará algo tuyo. Algo que
        necesitas. Algo sin lo que no puedes… <i>seguir</i> adelante.\n\n

    <b>Una Nota Final:\n</b>
        Si te ves obligado a huir de tu habitación segura, más vale que no dejes nada allí abierto.\n\n

        Si lo hiciste…\n\n

        …aún será capaz de entrar.\n


    </string>



    <!--__________________________ JUEGO 19____________________________________-->



    <string name="Game19Name"><b>La Cama del Pesar</b></string>

    <string name="Game19Players"><b><u>JUGADORES</u></b>\n*Un principal.\n</string>

    <string name="Game19Requi"><b><u>REQUISITOS\n</u></b>
        * Un principal.\n


    </string>

    <string name="Game19Inst"><b><u>INSTRUCCIONES\n\n</u></b>
        1. Encuentra una casa abandonada. Entra en ella, ten en cuenta no obstante que lo haces por
        tu propia cuenta y riesgo - tanto por el juego, como por romper la ley al entrar. <b>No es
        recomendable o tolerable que entres de forma ilegal en un edificio para realizar este juego.</b>
        De nuevo, hazlo bajo tu propia cuenta y riesgo.\n\n

        2. Busca una habitación con una puerta roja. Si intentas abrirla, debería parecer que está
        cerrada con pestillo. <b>Nota</b>: Si no encuentras una habitación con una puerta roja, o encuentras una
        puerta roja que no está cerrada con pestillo, vete. Esta casa no es para ti.\n\n

        3. Llama dos veces a la puerta, e intenta abrirla de nuevo.\n
            * <b>Si permanece cerrada:</b> No procedas. Abandona la casa y no vuelvas.\n
            * <b>Si se abre:</b> Puedes entrar. Encontraras que es una habitación sin ventanas, y el
            único objeto existente será una cama. Ésta se encontrará en el centro de la habitación,
            y estará hecha con sábanas rojas. Procede con el Paso 4.\n\n

        4. En este punto, debes tomar una decisión: Abandonar la habitación; o, puedes permanecer
        cerca de la puerta roja que se encuentra tras de ti.\n
            * <b>Si escoges salir de la habitación:</b> Puedes hacerlo de forma segura. No
            experimentarás ningún efecto nocivo, siempre y cuando no regreses a la casa. Nunca más.\n
            * <b>Si escoges permanecer junto a la puerta roja:</b> Debes cruzar hasta la cama y
            acostarte sobre ella. No te metas entre las sábanas; en vez de eso, deja reposar a tu
            cuerpo encima de ellas. Procede con el paso 5.\n\n

        5. Cierra tus ojos y quédate quieto. Puede que experimentes alguna cosa o todas entre las
        siguientes: El sonido de un llanto; un fuerte golpe en la puerta; una sacudida de la cama.
        <b>No importa lo que pase, no te muevas.</b>\n\n

        6. Si has completado el paso 5 correctamente, la habitación eventualmente se volverá
        silenciosa y puede que una voz susurre desde la oscuridad tres palabras, y solo tres
        palabras: \“Ya está hecho.\”\n\n

        7. En el momento en el que oigas esas palabras, abre tus ojos, incorpórate en la cama, y
        abandona la habitación. <b>Cierra la puerta tras de ti. No mires atrás. No hables con nada
        ni con nadie.</b>\n\n

        8. Abandona la casa. <b>No mires atrás. No hables con nada ni con nadie.</b>\n\n

        9. Ve a tu hogar. <b>No mires atrás. No hables con nada ni con nadie</b>\n\n

        10.	En el momento en el que llegues a casa, ve a la cama y duérmete.\n\n

        11.	Si has tenido éxito completando el juego, cualquier duda, aflicción, o tristeza que
        pudieras estar experimentando se desvanecerán tras despertar. Permanecerás sin preocupaciones
        durante siete días. Enhorabuena.\n\n

    <b>Notas Adicionales:\n</b>
        Si fallas a la hora de completar cualquiera de los pasos del juego puede desembocar en una
        condición de fallo total. En este caso, tu dolor no se desvanecerá; más bien, irá en aumento
        diez veces más por cada día que pase hasta que completes todos los pasos correctamente.
        Tampoco vale cualquier edificio abandonado, debe haber estado habitada anteriormente, de
        cualquier otra manera, no funcionará.\n\n

    <b>Pero Ten Cuidado:\n</b>
        Puede que no te hayas percatado de que has fallado hasta que es demasiado tarde. Y si
        necesitas volver a la habitación de la puerta roja para completar los pasos en los que
        fallaste…\n\n

        …Bueno, puede que no se encuentre donde la dejaste.\n\n

    </string>

    <!--__________________________ JUEGO 20____________________________________-->



    <string name="Game20Name"><b>La Dama de Picas</b></string>

    <string name="Game20Players"><b><u>PARTICIPANTES</u></b>\n*Un principal.\n</string>

    <string name="Game20Requi"><b><u>REQUISITOS\n</u></b>
        * Una vela.\n
        * Cerillas o un encendedor.\n
        * Lápiz de labios, preferiblemente rojo, aunque otros colores pueden ser válidos.\n
        * Una habitación tranquila y oscura.\n
        * Un espejo. Un espejo que sea un accesorio de un cuarto también es válido (por ejemplo, un
        espejo de baño).\n
        * Un acarta de la Dama de Picas, extraída de un mazo de cartas.\n\n

    </string>

    <string name="Game20Inst"><b><u>INSTRUCCIONES\n\n</u></b>
    <b>LA INVOCACIÓN:\n</b>
        1. Comienza a medianoche.\n\n

        2. Entra en la habitación elegida (oscura y tranquila). Asegúrate de que todas las luces están
        apagadas.\n\n

        3. Coloca la vela enfrente del espejo y enciéndela con las cerillas o el mechero.\n\n

        4. Usando el lápiz labial, escribe \“Dama de Picas\” en el espejo. Sujeta entonces la carta
        de la Dama de Picas en tu mano de manera que se vea reflejada en el espejo su parte frontal.\n\n

        5. Cierra los ojos. Vacía tu mente. Relájate, tanto como seas capaz. Repite entonces las
        palabras \“Dama de Picas, aparece\” en voz alta siete veces.\n\n

        6. Mantén tus ojos cerrados e invoca en tu mente la imagen de la Dama de Picas. Irá vestida
        con colores negros, ojos a juego, y aunque su sonrisa puede derretir incluso los corazones
        más fríos, su rostro se presentará destrozado y lleno de cicatrices. No entres en pánico
        si escuchas la voz o la risa de una mujer, o el eco de unos pasos cercanos; esos sonidos
        indican que la invocación ha sido un éxito.\n\n

        7. Abre tus ojos.\n\n

    <b>EL DESEO:\n</b>
        1. Si, una vez abras los ojos, ocurre algo de lo siguiente, <b>NO procedas:</b>\n
            * La vela se ha apagado;\n
            * La carta mira hacia ti;\n
            * La carta ya no está;\n
            * Ves una mujer en el espejo presionando el espejo con sus manos.\n\n

        2. En caso de que cualquiera de estas cosas pasen, inmediatamente ejecuta el Final apropiado
        para tu situación como se indica más abajo. Si, no obstante, abres los ojos y ves a una
        mujer en el espejo con sus manos a sus lados, puedes proceder.\n\n

        3. Expón tu deseo a la mujer.\n\n

        4. No importa lo que pase a continuación, <b>NO ROMPAS el contacto visual con ella.</b> Si
        lo haces, inmediatamente ejecuta el Final adecuado para esa situación como se describe
        más abajo.\n\n

        5. Si decide concederte el deseo, te sonreirá y dirá, \“Si.\”\n\n

    <b>EL FINAL:\n</b>
        1. <b>Si el ritual ha tenido éxito:</b> Dí las palabras, \“Dama de Picas, desaparece.\”
        Limpia entonces su nombre del espejo, sopla para apagar la vela y enciende las luces. Quema
        la carta de la Dama de Picas hasta que sea cenizas lo antes posible. Tu deseo debería
        hacerse realidad en breve.\n\n

        2. <b>Si el ritual no ha tenido éxito:</b> Procede según la situación.\n\n

            * <b>Si abres los ojos y la vela se ha apagado:</b> Enciéndela lo más rápido posible, dí
            las palabras, \“Dama de Picas, desaparece,\” borra su nombre del espejo, apaga la vela
             y enciende las luces. Quema la carta de la Dama de Picas inmediatamente.\n\n

            * <b>Si abres los ojos y la carta mira hacia ti, en vez de al espejo:</b> Rompe la
            carta por la mitad, di las palabras, \“Dama de Picas, desaparece,\” borra su nombre del
            espejo, apaga la vela y enciende las luces. Quema los trozos de carta de la Dama de
            Picas inmediatamente.\n\n

            * <b>Si abres los ojos y la carta ya no está:</b> Rompe el cristal, enciende las luces,
            e intenta encontrar la carta por la habitación. Si la encuentras, quémala. Si no,
            desocupa la habitación de manera inmediata.\n\n

            * <b>Si abres los ojos y las manos de la mujer están presionando contra el espejo:</b>
            Rompe el espejo inmediatamente. Abandona las instalaciones de inmediato y quema la
            carta.\n\n

            * <b>Si fallas al mantener el contacto visual con ella:</b> Rompe el espejo de manera
            inmediata. Abandona las instalaciones de inmediato y quema la carta.\n\n

            * <b>Si ella rechaza concederte el deseo:</b> Rompe el espejo. Apaga la vela. Quema la
            carta. Espera tener suerte.\n\n

        3.	No intentes el ritual de nuevo. Nunca.\n\n

    <b>Notas Adicionales:\n</b>
        Si abres los ojos durante la Invocación y todo está normal, salvo que el espejo esté vacío,
        haya ausencia de voces, risas o pasos, el ritual ha fallado. No hay consecuencias negativas
        por fallar en el ritual de esta manera; no obstante, aún es una buena idea repetir las
        palabras, \“Dama de Picas, desaparece,\” limpia el espejo, apaga la vela y enciende las
        luces. Quema la carta lo antes posible para tu conveniencia.\n\n

        No inentes acabar el juego entre la declaración de tu deseo y la respuesta de la mujer. No
        le gusta ser interrumpida.\n\n

        La Dama de Picas tiene la costumbre de quedarse. Incluso si el ritual tuvo éxito, todo tiene
        un precio.\n\n

    <b>Hora de una Historia:\n</b>
        Hace ya bastante tiempo, una joven mujer se mudó a una pequeña aldea de Europa del Este desde
        algún lugar del que nadie ha oído hablar. Extraordinariamente bella, recibía continuamente
        bastante atención por parte de los hombres de la aldea; se decía que su sonrisa podía derretir
        el corazón de cualquiera a quien se la otorgara. Vestía completamente de negro, ganándose
        el sobrenombre de la Dama de Picas, gracias a su semejanza a la carta del mismo nombre.\n\n

        Pero su belleza fue también su ruina. Los hermanos se enfrentaban a los hermanos, los padres
        contra los hijos, los amigos contra los amigos de toda la vida, todo para ganar, una sola
        cosa, la sonrisa de ella. Las mujeres se volvieron contra ella también, culpándola por
        apoderarse de la atención de sus maridos y parejas. En un esfuerzo para salvar su aldea, los
        mayores de la aldea decidieron que solamente había una solución: Ella debía ser eliminada
        de la ecuación.\n\n

        Una turba enfurecida descendió hasta su casa y la hallaron cepillandose el pelo delante de
        un espejo. La turba la golpeó salvajemente, rasgando su precioso rostro y volviéndolo jirones.
        La dejaron morir, sola, con su espejo - y su propio rostro devastado - por compañía.\n\n

        Durante tres agónicos días lloró, sus llantos resonaban en toda la aldea, hasta que se hizo
        el silencio. Pero con su último aliento, maldijo a cualquiera que pronunciara su nombre
        enfrente del espejo. Si eres amable, hará tu más profundo deseo realidad… pero no querrás
        saber qué pasará si eres maleducado.\n\n

    <b>Y Hagas lo que Hagas:\n</b>
        No la dejes salir del espejo.\n\n

    </string>


    <!--__________________________ JUEGO 21____________________________________-->


    <string name="Game21Name"><b>El Ritual del Desconocido</b></string>

    <string name="Game21Players"><b><u>PARTICIPANTES</u></b>\n*Un principal.\n</string>

    <string name="Game21Requi"><b><u>REQUISITOS\n</u></b>
        * Una puerta, idealmente fabricada en madera. Esta debe tener un pestillo, pero no debe tener
        ventanas o mirillas.\n
        * Una vela blanca.\n
        * Una vela negra.\n
        * Un encendedor o cerillas.\n
        * Un regalo. El regalo NO debe ser un objeto de poder; al contrario, debe ser esencialmente
        lo opuesto a un objeto de poder - algo que no tenga conexión a ti de ninguna manera. Lo ideal
        sería comprar o adquirir el regalo el mismo día en el que quieras realizar el ritual. Se recomienda
        un dulce o caramelo de algún tipo.\n
        * Una herramienta de escritura. Se recomienda tiza.\n
        * La fotografía de una persona que encaje con estas especificaciones:\n
            -Debes haber tomado la foto tú mism@.\n
            -La fotografía debe ser lo más reciente posible.\n
            -La fotografía no debe representar a nadie de tu familia inmediata.\n\n

    </string>

    <string name="Game21Inst"><b><u>INSTRUCCIONES\n\n</u></b>
    <b>LA INVITACIÓN:\n</b>
        1. Comienza tras el anochecer. Puedes empezar a cualquier hora una vez el sol haya desaparecido;
        no obstante, para maximizar los resultados, se recomienda que comiences lo más cerca posible
        a la medianoche.\n\n

        2. Asegúrate de que estás solo en la localización que has escogido. Cierra cualquier ventana,
        corre cualquier cortina que haya, cubre también los espejos (si los hay) y apaga las luces.
        Lleva encima la fotografía, no la dejes.\n\n

        3. Cierra la puerta. Con tu herramienta de escritura, escribe la palabra ”Desconocido” en ella.\n\n

        4. Coloca las dos velas a ambos lados de la puerta (qué color se coloca en qué lado no es
        importante). Enciende las velas usando las cerillas o el encendedor.\n\n

        5. Coloca tu regalo enfrente de la puerta. Si la puerta se abre hacia ti, asegúrate de que
        el regalo está lo suficientemente lejos la puerta para que no toque o sea golpeado
        por esta cuando sea abierta.\n\n

        6. Llama a la puerta tres veces.\n\n

        7. Espera.\n
            <b>* Si oyes solamente silencio:</b> No procedas. Borra la palabra de la puerta, cierra el
            pestillo, y apaga las velas. Espera hasta el amanecer. Una vez haya salido el sol, puedes
            desbloquear la puerta y abrirla.\n
            <b>* Si escuchas tres golpes que provienen del otro lado de la puerta:</b> Puedes proceder.
            Abre ligeramente la puerta - no más de tres o cuatro centímetros - pero no mires afuera.
            Una vez abierta la puerta, date la vuelta y da la espalda a la puerta y al regalo.\n\n

    <b>EL INTERCAMBIO DE REGALOS:\n</b>
        1. Tras de ti, la puerta se abrirá completamente. Sentirás una presencia; esto indica que el
        Desconocido ha llegado. <b>NO te des la vuelta. NO mires al Desconocido.</b>\n
            * <b>Si el Desconocido no aprueba tu regalo:</b> No procedas. No te des la vuelta.
            No mires al Desconocido. Discúlpate. Permanece donde estás hasta el amanecer.\n
            * <b>Si, por cualquier motivo, no deseas continuar en este momento:</b> Discúlpate y de
            forma amable pídele que se marche. La puerta se cerrará, momento en el que deberás darte
            la vuelta, borrar la palabra de la puerta, cerrarla con pestillo, y apagar las velas.
            Espera hasta el amanecer. <b>NO desbloquees la puerta hasta que el sol haya salido.</b>\n
            * <b>Si el Desconocido aprueba tu regalo:</b> Te preguntará tu nombre. Mira la fotografía
            y di en voz alta el nombre de la persona que aparece en ella.\n\n

        2. Espera.\n\n

        3. Oirás la puerta cerrarse, y la presencia del Desconocido se irá progresivamente. Una vez
        ocurran ambas cosas, date la vuelta; tu regalo no debería estar presente. Borra la palabra
        de la puerta, cierra la puerta con el pestillo y apaga las velas. Espera hasta el amanecer.
        <b>NO desbloquees la puerta hasta que el sol haya salido.</b>\n\n

        4. Tan pronto como sea posible, quema la fotografía hasta que solo queden cenizas.
        <b>NO DESCUIDES este paso.</b>\n\n

    <b>LOS RESULTADOS:\n</b>
        1. Echa un ojo a los obituarios durante los siguientes tres días. Si ves en ellos el nombre
        que diste al Desconocido, puedes considerar el ritual como exitoso - si es que se puede
        considerar exitoso a cualquier ritual de este tipo.\n\n

    <b>Notas Adicionales:\n</b>
        Mientras no te des la vuelta o mires al Desconocido, no necesitas temerle; es tu invitado
        y como tal, no te hará daño. No obstante, si el Desconocido no aprueba tu regalo o si elegiste
        abortar el ritual después de que el Desconocido llegase, no es recomendable que intentes el
        ritual de nuevo en el futuro - nunca. El Desconocido estará bastante ofendido contigo.\n\n

        Después de que el Desconocido llegue, <b>es imperativo que no te gires o lo mires.</b>
        Las consecuencias de hacerlo pueden variar de una persona a otra, pero en el mejor de los
        casos, el Desconocido nunca se irá.\n\n

        No te gustaría saber qué ocurriría en el peor de ellos.\n\n

    <b>En lo concerniente a la Fotografía:\n</b>
        <b>NO OLVIDES quemarla. </b>Si la fotografía NO ha sido destruída por el fuego al momento de
        que la víctima haya expirado… bueno, digamos que no estarás en condiciones de leer los
        obituarios.

    </string>



    <!--__________________________ JUEGO 22____________________________________-->


    <string name="Game22Name"><b>El Simio</b></string>

    <string name="Game22Players"><b><u>JUGADORES</u></b>\n*Al menos dos jugadores. Tus compañer@(s)
        deben ser gente en la que confías más allá de toda duda.\n</string>

    <string name="Game22Requi"><b><u>REQUISITOS\n</u></b>
    * Un bosque lo suficientemente lejos de la civilización como puedas encontrar o manejar.\n
    * Suministros de supervivencia. Traed los suficientes como para aguantar un período de 24 horas.\n

    </string>

    <string name="Game22Inst"><b><u>INSTRUCCIONES\n\n</u></b>
    <b>EL RETO:\n</b>
        1. Comienza entrando en el bosque antes del amanecer con tus compañer@(s).\n\n

        2. Forma un círculo con tu(s) compañer@(s) uniendo vuestras manos. Decid en voz alta, ”¡Somos
        aliados! ¡Deseamos jugar con un oponente digno! ¿No nos enfrentará ningún desafío?”\n\n

        3. Cuando oigáis un crash viniendo de algún lugar del bosque, corred - junt@s. <b>NO os
        separéis del grupo. NO dejéis a nadie atrás.</b>\n\n

    <b>LA CAZA:\n</b>
        1. Tu y tu(s) compañer@(s) sois ahora la Manada. Durante las próximas 24 horas - una noche y
        día completos - la Manada será cazada por el Simio.\n\n

        2. Sobrevivid como sea necesario, pero <b>NO os separéis, NO hieras a tu(s) compañer@(s) y
            NO imploréis compasión.</b>\n\n

    <b>EL PREMIO:\n</b>
        1. Cuando se cumplan las 24 horas, abandonad el bosque inmediatamente.\n\n

        2. Cuando salgáis del bosque, se os acercará un guardabosques, que te preguntará,
        ”eres dign@?”\n
            * <b>Si respondes ”Si”:</b> NO recomendamos escoger esa respuesta.\n
            * <b>Si respondes ”No”:</b> NO recomendamos escoger esa respuesta.\n
            * <b>Si respondes ”¿Lo soy?”:</b> El guardabosques te dará una caja. Tómala, pero no la
            abras o mires adentro (aún).\n\n

        3. Abandonad el área.\n\n

        4. Cuando estés en suelo familiar para ti, abre la caja para recibir tu premio. Encontrarás
        uno o dos artículos en el interior: Un objeto de valor, monetario o personal, que tu o tus
        compañer@(s) habéis perdido previamente; o una hoja de papel con algo escrito en ella. En el
        caso de haber recibido la hoja de papel, puedes escoger leerla o no; de cualquier manera, se
        recomienda precaución cuando hagas tu elección.\n\n

    <b>Tips de Supervivencia:\n</b>
        <b>Manteneos junt@s.</b> Como verdadero cazador, el Simio es un maestro a la hora de aislar
        a los miembros de la manada y apartarlos uno a uno. Vale la pena repetirlo: No os separéis,
        y NO dejéis a nadie atrás.\n\n

        Si escuchas al Simio tras de ti, <b>NO te des la vuelta y NO lo mires.</b> Hacerlo puede
        provocar pérdidas de memoria o parálisis (o algo peor).\n\n

        <b>NO intentéis dejar el bosque antes de que acabe la caza.</b> El Simio no está confinado
        en el bosque, ya sabes - y no querréis llevarlo a casa con vosotr@s.\n\n

    <b>Sobre la Hoja de Papel:\n</b>
        Escrita en ella habrá un secreto - Pero piensa muy bien si quieres leerlo. No todos los secretos
        deberían ser compartidos, y lo aprendido, no se puede desaprender.\n\n

        Buena Suerte.


    </string>



    <!--__________________________ JUEGO 23____________________________________-->


    <string name="Game23Name"><b>El Hombre de la Aldaba</b></string>

    <string name="Game23Players"><b><u>JUGADORES</u></b>\n*Un Principal\n</string>

    <string name="Game23Requi"><b><u>REQUISITOS\n</u></b>
        * Tres velas rojas. Deberían poder sostenerse por sí solas; Tres velas en candelabros también
        deberían funcionar, al igual que velas del té o velas de pilar.\n
        * Un encendedor o cerillas.\n
        * Arena del desierto.\n
        * Una bolsa de arpillera.\n
        * Una puerta con una aldaba.\n
        * Una habitación oscura y silenciosa.\n
        * Una pregunta.\n\n

    </string>

    <string name="Game23Inst"><b><u>INSTRUCCIONES\n\n</u></b>
        1. Prepara la habitación: Echa las cortinas, asegúrate de que no entra luz del exterior;
        apaga las luces; coloca la aldaba en el exterior de tu puerta, si es necesario; y saca de
        la habitación a cualquier otra persona que haya allí.\n\n

        2. Comienza el ritual en el mismo momento que un eclipse lunar durante la estación de
        Primavera.\n\n

        3. Coloca las velas en formación triangular dentro de la habitación y enciende una a una.\n\n

        4. Crea un círculo a tu alrededor con la arena y siéntate dentro. Coloca la bolsa de arpillera
        sobre tu cabeza.\n\n

        5. Comienza recitando la frase: “Te nunc esse scientiam.” <b>(Mira la nota más abajo.)</b>\n\n

        6. Continúa recitando la frase hasta que oigas un golpe en las paredes de la habitación. Cesa
        de recitar tan pronto como comiencen los golpes.\n
            * Si no has oído un golpe, <b>no procedas.</b> El Hombre de la Aldaba no desea aparecer
            y no hay que forzar al Hombre de la Aldaba a hacerlo si no quiere. Apaga las velas,
            limpia la arena y abandona la habitación. La ruta de acción más segura es dejar tu casa
            hasta las seis de la madrugada.\n\n

        7. Tras dejar de recitar, deberías escuchar el sonido de la aldaba en el exterior de la
        puerta. Invita al Hombre de la Aldaba a tu habitación.\n\n

        8. Haz tu pregunta. <b>Solamente debes hacer una pregunta,</b> así que haz que merezca la
        pena.\n\n

        9. Después de que el Hombre de la Aldaba responda a tu pregunta, dale las gracias y espera
        a que se marche. Una vez se haya ido, apaga las velas y limpia la arena.\n\n

        10. Si el Hombre de la Aldaba no desea irse…\n\n

        …Estás a tu propia suerte.\n\n

    <b>Una Nota Acerca del Canto:\n</b>
        Para empezar, me parece algo sospechoso. Mi latín está un poco oxidado, pero aun así, no estoy
        muy seguro de que sea preciso. La idea parece ser invocar al Hombre de la Aldaba para otorgarte
        conocimiento, pero me parece que sería mejor usar la forma formal de “tú” como señal de respeto,
        mejor que la informal. Además, las instrucciones originales usan “scientism” en vez de
        “scientiam”, lo que asumo como un error ortográfico o errata. Finalmente, no parece haber nada
        que respalde que el Hombre de la Aldaba sea una creación Romana; ¿quizás buscamos un Latín de
        Iglesia? No estoy seguro. Sea cual sea el caso, ten en cuenta que el ritual depende de que
        este canto sea preciso - pero no estoy convencido de que el canto incluido en las instrucciones
        originales actualmente sea preciso. Como tal, es posible que desees continuar con precaución.\n\n

    <b>Notas Adicionales:\n</b>
        No seas grosero con el Hombre de la Aldaba. No se toma de forma amable las groserías.\n\n

    <b>Acerca de tu Pregunta:\n</b>
        Antes de que la formules… asegúrate de que realmente deseas saber la respuesta. Una vez que
        el Hombre de la Aldaba ha hablado, no hay manera de desaprender lo que te ha dicho.

    </string>



    <!--__________________________ JUEGO 24____________________________________-->


    <string name="Game24Name"><b>El Hombre Cuervo</b></string>

    <string name="Game24Players"><b><u>PARTICIPANTES</u></b>\n*Un Principal\n</string>

    <string name="Game24Requi"><b><u>REQUISITOS\n</u></b>
        * Una habitación tranquila y oscura. Es recomendable que el ritual se lleve a cabo en un entorno
        no urbano, ya que cualquier polución lumínica puede causar desafortunados e
        involuntarios resultados.\n
        * Sal.\n
        * Cinco velas.\n
        * Cerillas o un encendedor.\n
        * Un objeto afilado capaz de extraer sangre, como una aguja o cuchillo.\n
        * Un apagavelas (opcional).\n
        * Un talisman u objeto de protección.\n

    </string>

    <string name="Game24Inst"><b><u>INSTRUCCIONES\n\n</u></b>
    <b>LA INVOCACIÓN:\n</b>
        1. Comienza de noche, idealmente en una noche nublada sin luna.\n\n

        2. Prepara la habitación: Corre las cortinas, asegurándote que ninguna luz entra desde el
        exterior, y apaga todas las lámparas y otras fuentes de luz. Mantén tu objeto de protección
        contigo todo el tiempo.\n\n

        3. Dibuja un círculo con la sal. <b>NO te metas dentro del círculo.</b>\n\n

        4. Alinea las cinco velas frente a ti.\n\n

        5. Usando las cerillas o el encendedor, enciende las primeras cuatro velas en secuencia.
        Mientras las enciendes, recita el siguiente encantamiento (encendiendo una vela por línea):
        <i>”En esta noche oscura, Llamo al Hombre Cuervo, Aparece frente a mí aquí y ahora, Y realiza mi deseo”</i>\n\n

        6. Usando el objeto afilado, perfora tu dedo hasta que sangre. Toca la quinta vela con tu
        sangre y recita, ”La llama es mi faro, la sangre mi sacrificio”.\n\n

        7. Enciende la quinta vela.\n\n

    <b>EL EVENTO PRINCIPAL:\n</b>
        1. Después de haber encendido la quinta vela, el Hombre Cuervo hará notar su presencia, aun
        así, estará confinado en el interior del círculo de sal. Deberías ser capaz de verlo; no
        obstante, es más probable que permanezca invisible.\n\n

        2. Ahora debes preguntar lo que quieras obtener de él. Si buscas información, el te la
        proveerá. Si necesitas a un sirviente, el completará cualquier tarea que lo mandes a hacer.
        Trátalo de forma respetuosa, y no sobrepases tus límites.\n\n

    <b>LIBERANDO AL HOMBRE CUERVO:\n</b>
        1. Una vez hayas preguntado todo lo que deseas, da las gracias al Hombre Cuervo. Dale las
        gracias por venir; Dale las gracias por responder; Dale las gracias por concederte tus
        peticiones. <b>No te saltes este paso.</b>\n\n

        2. Apaga las velas una a una. Conforme las vas apagando, pronuncia las siguientes palabras
        (apagando una vela por cada palabra pronunciada): ”Yo te libero ahora, Hombre Cuervo.”
        <b>NO SOPLES las velas.</b> En vez de eso, usa el apagavelas o apagalas con la punta de tus
        dedos.\n\n

        3. Limpia la sal, pero no la deseches. En vez de eso, colócalas afuera de cualquier puerta que
        conduzca a tu hogar.\n\n

        4. Mantén tu objeto de protección cerca durante los próximos días. No vayas a ningún sitio sin
        el, dejarlo olvidado puede invitar al Hombre Cuervo a <i>llamarte</i> para servirle… y no querrás
        hacer todo lo que te mande. Créenos.\n\n

    <b><u>VERSIÓN PARA TRES PERSONAS:\n\n</u></b>
    <b><u>PARTICIPANTES:\n</u></b>
        * Al menos tres participantes. Uno debe ser una chica virgen (la ”Ofrenda”) y otro debe ser
        masculino (el ”Encantador”). El tercero debe funcionar como el ”Testigo,” al igual que cualquier
        otro participante adicional.\n\n

    <b><u>REQUISITOS:\n</u></b>
        * Una habitación tranquila y oscura. De nuevo, es recomendable que este ritual sea ejecutado
        en un entorno no urbano para evitar la polución lumínica.\n
        * Una llama ardiente estacionaria. Puede usarse una vela; no obstante, un encendedor tipo Zippo
        - uno que permanezca encendido - debería ser suficiente. Si usas una vela, trae también lo
        necesario para encenderla.\n
        * Suficientes piedras como para crear un gran círculo cerrado.\n
        * Un objeto afilado capaz de extraer sangre.\n
        * Un pequeño trozo de papel o tela.\n
        * Tres preguntas.\n\n

    <b><u>INSTRUCCIONES:\n</u></b>
    <b>LA INVOCACIÓN:\n</b>
        1. Comienza de noche, idealmente en una noche nublada sin luna.\n\n

        2. Prepara la habitación: Corre las cortinas, asegurándote que ninguna luz entra desde el
        exterior, y apaga todas las lámparas y otras fuentes de luz. Quita cualquier mascota, animal
        o humanos no participantes del área.\n\n

        3. Crea un gran anillo con las piedras. Cada piedra debe tocar la que está a cada lado,
        asegurando así que el círculo no esté roto. La Ofrenda y el Testigo deben permanecer en el
        perímetro del círculo; los demás Testigos deben permanecer fuera de el. El Encantador debería
        traer consigo la llama (además de lo que necesite para encenderla, en el caso de que use
        una vela), y el objeto afilado; La Ofrenda debe traer el trozo de papel o tela. Si va a
        usarse una vela, la Ofrenda también debería tener cerillas o un encendedor con ella.\n\n

        4. Enciende la llama y colócala en el centro del círculo. Tras encenderla, el Encantador y
        la Ofrenda deben acercarse y colocarse uno frente al otro sobre la llama. <b>NO PERMITAS que
            el Encantador y la Ofrenda se toquen el uno al otro.</b>\n\n

        5. Usando el objeto afilado, el Encantador debe extraer sangre de la Ofrenda. Es recomendable
         que sea perforando o cortando un dedo. Como se estipuló anteriormente, <b> el Encantador y
            la Ofrenda no deben tocar carne con carne;</b> no obstante, es posible para el Encantador
        realizar el corte sin tocar a la Ofrenda.\n\n

        6. La Ofrenda debe depositar una gota de su sanbre en el trozo de papel o ropa antes de dársela
        al Encantador. De nuevo, <b>el Encantador y la Ofrenda no deben bajo ninguna circunstancia
            tocarse durante el proceso.</b>\n\n

        7. La Ofrenda debe volver al perímetro interior del círculo.\n\n

        8. El Encantador debe quemar el papel o tela sobre la llama. Tras hacer esto, todos los
        participantes deben cerrar sus ojos. <b>NO ABRÁIS los ojos a menos que se especifique hacerlo
            durante cualquier punto del ritual.</b>\n\n

        9. El Encantador debe recitar las siguientes palabras: <i>“Te invocamos, Hombre Cuervo, para
            honrarnos con tu suprema presencia, venimos a ofrecerte como ofrenda esta chica virgen,
            para tomarla como tuya y la uses como desees. Muéstrame tu forma para que pueda ofrecerte
            este regalo.”</i>\n\n

        10. El Encantador debe repetir estas palabras hasta que caiga el silencio completo y absoluto.
         Cuando no se oiga ningún otro sonido, el Encantador debe abrir sus ojos, apagar la llama, y
         volver al perímetro interior del círculo. <b>SOLAMENTE el Encantador puede abrir sus ojos.
            Todos los otros participantes deben permanecer con sus ojos cerrados.</b>\n\n

        11. Si se hace de forma correcta, el Hombre Cuervo aparecerá dentro del círculo.\n\n

    <b>EL EVENTO PRINCIPAL:\n</b>
        1. El Encantador puede preguntar al Hombre Cuervo si está dispuesto a responder cualquier
        pregunta.\n\n

        2. <b>Si el Hombre Cuervo rechaza:</b> Procede inmediatamente a ”Finalizando el Ritual.”\n\n

        3. <b>Si el Hombre Cuervo accede:</b> El Encantador puede realizar las tres preguntas que
        ha preparado. Date cuenta de las respuestas del Hombre Cuervo, pues el conocimiento que
        contienen será de mucho valor.\n\n

        4. <b>NO HAGAS ENFADAR, provocar, irrespetar o irritar al Hombre Cuervo.</b>\n\n

    <b>Finalizando el Ritual:\n</b>
        1. Para liberar al Hombre Cuervo, todos los participantes deben abrir sus ojos y decir,
        ”¡Déjanos, Hombre Cuervo!”\n\n

        2. La Ofrenda debe entonces apresurarse y re-encender la llama. Esto hará desvanecerse al
        Hombre Cuervo al lugar del que procede.\n\n

    <b>Notas Adicionales:\n</b>
        * Las respuestas del Hombre Cuervo pueden ser vagas o enigmáticas, pero siempre serán correctas.\n\n

        * Durante la versión de tres participantes, no es recomendable que el Encantador pregunte al
        Hombre Cuervo más de tres preguntas.\n\n

        * La versión de tres participantes de este ritual es bastante más peligrosa que la de un solo
        participante. Por esta razón, la versión para tres participantes NO debe intentarse más de
        una vez. Nunca.\n\n

    <b>Si la Ofrenda falla al Re-encender la Llama:\n</b>
        Aquellos que se encuentren dentro del círculo de piedras pueden desvanecerse. No está claro lo
        que les ocurre o donde van a parar; sin embargo, si uno le hace esa pregunta al Hombre Cuervo,
        el responderá solamente esto:\n\n

        ”Desearías no saberlo.”\n

    </string>


    <!--__________________________ JUEGO 25____________________________________-->


    <string name="Game25Name"><b>El Juego del Tahúr</b></string>

    <string name="Game25Players"><b><u>JUGADORES</u></b>\n*Un Principal\n</string>

    <string name="Game25Requi"><b><u>REQUISITOS\n</u></b>
        * Un mazo de cartas de juego.\n
        * Una habitación tranquila.\n
        * Una mesa.\n
        * Dos sillas.\n

    </string>

    <string name="Game25Inst"><b><u>INSTRUCCIONES\n\n</u></b>
        1. Comienza en el momento que sientas la necesidad.\n\n

        2. Toma tu mazo de cartas, ve a la habitación tranquila y siéntate a la mesa. Deberías estar
        sentado mirando hacia la segunda silla al otro lado de la mesa.\n\n

        3. Baraja las cartas. Barajalas a fondo, y mézclalas bien. No intentes marcar o apilar el mazo;
        las trampas no serán toleradas.\n\n

        4. Escoge el juego y reparte una mano.\n\n

        5. Comienza el juego mirando hacia la segunda silla y diciendo las palabras, ”Vamos a jugar.”
        Puede que sientas escalofríos; si es así, no te preocupes. Sin embargo, si no es así, <b>no procedas.</b>\n\n

        6. Reparte al Tahúr su mano; y juega tu primer movimiento. Cuando sea el turno del Tahúr, debes
        ayudarlo colocando sus cartas boca a bajo de forma aleatoria desde su mano. <b>NO MIRES su mano
        antes de que estén sobre la mesa.</b> De nuevo, las trampas no serán toleradas.\n\n

        7. Juega la partida hasta su conclusión, alternando los turnos de la forma requerida.\n
        * <b>Si ganas:</b> Toma la carta superior del mazo y pasa su borde sobre el dedo índice de
        tu mano derecha. Si sangras, esa mano de ahora en adelante tendrá el poder de ganar cualquier
        apuesta, ya sea lanzando dados o robando cartas. Úsalo sabiamente y de forma escasa.\n
        * <b>Si el Tahúr gana:</b> Querrá su premio - y antes de que lo preguntes, no, no hay nada
        que pueda disuadirle de tomarlo.\n\n

    <b>Notas Adicionales:\n</b>
        Cualquier juego servirá, aunque es aconsejable el Blackjack. De hecho, cabe señalar que
        los juegos cuyos resultados dependen únicamente de la suerte es una mala decisión.\n\n

        Si es posible, usa un mazo de cartas nuevo a estrenar, sin abrir; el Tahúr es desconfiado,
        y no mirará con buenos ojos una baraja de cartas vieja o muy usada.\n\n

        Si el Tahúr gana, no se apresurará en reclamar su premio; ni será de forma limpia. Solo
        deberás culparte a ti mismo. Después de todo, fuiste tú quien decidió tentar al destino.\n\n

    <b>Unas Palabras de Advertencia:\n</b>
        Ciertamente NO RECOMENDAMOS que juegues a este juego.\n\n

        Hay una razón por la cual existen muy pocas personas con una mano de la suerte en este mundo.

    </string>


    <!--__________________________ JUEGO 26____________________________________-->


    <string name="Game26Name"><b>Las Puertas de tu Mente</b></string>

    <string name="Game26Players"><b><u>JUGADORES</u></b>\n* Un Principal\n* Un Compañero\n</string>

    <string name="Game26Requi"><b><u>REQUISITOS\n</u></b>
        * Una habitación tranquila.\n
        * Unas cuantas velas.\n
        * Cerillas o un encendedor.\n
        * Un reloj despertador.\n
        * Una almohada (opcional).\n
        * Un dispositivo de grabación (opcional).\n\n


    </string>

    <string name="Game26Inst"><b><u>INSTRUCCIONES\n\n</u></b>
    <b>PRELUDIO:\n</b>
        1. Comienza cuando te sientas totalmente relajado.\n\n

        2. Encuentra una habitación tranquila, apaga las luces, y coloca las velas. Usa las cerillas
        o el encendedor, siendo consciente de los riesgos incendio mientras lo haces. Si quieres
        grabar tu experiencia, escoge tu dispositivo de grabación y comienza a grabar.\n\n

        3. Pon el reloj despertador para dentro de una hora desde el momento que comiences.\n\n

        4. Tu compañero debe sentarse en el suelo; en tu caso debes acostarte con tu cabeza sobre
        el regazo de tu compañero, boca arriba. Puedes usar una almohada si lo deseas. Cierra tus ojos.\n\n

        5. Tu compañero debe frotar tus sienes de forma lenta y circular. El tempo debe ser constante,
        y el sentimiento en general relajado. Mantén tus ojos cerrados.\n\n

        6. Tu compañero funcionará como un guía durante el siguiente trozo a continuación. Entonces
        debe recitarte las siguientes palabras: <i>“Estás en un extremo de un corredor muy largo. Hay
        numerosas puertas en ambos lados del corredor, ocupando toda su longitud. Quiero que explores
        estas puertas y las habitaciones tras ellas. Descríbeme lo que puedes ver, oír, tocar y
        sentir con gran detalle.”\n\n</i>

    <b>LA EXPLORACIÓN:\n</b>
        1. En este punto, deberías encontrarte en el corredor. Atraviesalo, explorando las puertas
        que se encuentran en él así como las habitaciones que hay detrás de ellas; conforme lo hagas,
        describe cada cosa que encuentres. No hay reglas sobre como explorar el corredor y sus puertas
        de mejor o peor forma; sin embargo, puedes encontrar estos pequeños consejos útiles:\n
            * Presta mucha atención a ti mismo y a tu alrededor. ¿Qué llevas puesto? ¿Qué hay en tus
            bolsillos? ¿Tienes algo significativo sobre tu persona? Cualquier cosa que encuentres,
            podría ser útil.\n
            * Echa un buen vistazo (y siente, etc…) cada puerta antes de entrar ahí. ¿De qué color es?
            ¿Qué tamaño y forma tiene? ¿Cómo es el pomo de la puerta? ¿El pomo está a una temperatura
            inusual? Estos detalles y otros pueden darte pistas de lo que hay detrás de las mismas.\n
            * No tienes que abrir todas y cada una de las puertas. Confía en tus instintos: Si sientes
            que no sería bueno abrir esa puerta… no la abras.\n\n

    <b>LA VUELTA:\n</b>
        1. Cuando suene la alarma, tu compañero debe guiarte de vuelta al mundo real. Las palabras
        exactas que debe pronunciar para ello son cosa de tu compañero, pero en todos los casos, el
        corredor debe alejarse y las puertas que han sido abiertas deben quedarse cerradas al final.\n\n

        2. Una vez hayas vuelto, apaga las velas y apaga el dispositivo de grabación (si estás usando
        alguno). Puedes escuchar la grabación en tu tiempo libreo; o, puedes escoger no escucharla jamás
        en absoluto. Es tu decisión.\n\n

    <b>Notas Adicionales:\n</b>
        * Este juego puede ser jugado tantas veces como desees. Tras haberlo jugado varias veces,
        no necesitarás el reloj despertador; tu compañero debe ser capaz de determinar cuándo estas
        listo para volver de nuevo.\n\n

        * Si entras en una habitación llena de relojes, NO TOQUES ninguno y deja la habitación
        inmediatamente.\n\n

        * Si te encuentras con una mujer mayor, NO le hables y deja la habitación de forma inmediata.\n\n

        * Si encuentras un hombre con un traje - particularmente si inspira inquietud o temor -
        descríbelo inmediatamente a tu compañero. Tu compañero entonces debe acabar la sesión,
        independientemente de que haya sonado o no la alarma. Si tu compañero no es capaz de finalizar
        la sesión, NO HABLES con el y deja la habitación inmediatamente.\n\n

        * Algunas puertas pueden estar cerradas, bloqueadas o con alguna barrera. Rebusca en tu
        persona por si llevas la llave o cualquier otro objeto que pueda valerte; si no es así, no
        te preocupes - quizás simplemente no estás preparado para lidiar con lo que hay al otro lado
        aún. Deja la puerta cerrada y continúa.\n\n

        * No es extraño en absoluto que alguno de los personajes que te puedas encontrar en algunas
        habitaciones específicas te encierren en una de ellas. Una jugadora relató una vez en la que
        su compañera - en este caso, su hermana - necesitó zarandearla violentamente para poder
        devolverla a la realidad. En cualquier caso, mantén la calma. No te agobies.\n\n

    <b>Una pequeña Advertencia:\n</b>
        Ve con cuidado. Tu mente no siempre es tu amiga.

    </string>

    <!--__________________________ JUEGO 27____________________________________-->

    <string name="Game27Name"><b>El Ritual del Hombre Encapuchado</b></string>

    <string name="Game27Players"><b><u>PARTICIPANTES</u></b>\n*Un Principal\n</string>

    <string name="Game27Requi"><b><u>REQUISITOS\n</u></b>
        * Dos cordones o sogas negras de medio metro cada una.\n
        * Un teléfono. Si tienes acceso a uno antiguo de dial rotatorio, úsalo, proporcionará
        el mayor efecto posible. Uno un poco más moderno con teclas podría funcionar también, pero
        recomendamos que sea de la variedad con cable. Los inalámbricos o teléfonos móviles pueden
        presentar algunas dificultades y no son recomendados.\n
        * Cerillas o un encendedor.\n
        * Un reloj.\n
        * Sal.\n\n

    </string>

    <string name="Game27Inst"><b><u>INSTRUCCIONES\n\n</u></b>
        <b>PRELUDIO:\n</b>
        1. Antes de comenzar, realiza un ritual de limpieza en la localización en la que planeas
        realizar el ritual. Quemar un palito de salvia y esparcir sal o ceniza ante la puerta
        principal es recomendable; para más detalles, mira el ”Ritual de Limpieza” al final.\n\n

        2. Cierra todas las puertas y ventanas, y corre las cortinas.\n\n

        3. Apaga las luces, al igual que todos los aparatos eléctricos. Prepara los dos cordones negros,
        al igual que las velas o encendedor, cerca del teléfono.\n\n

        4. Vacía tus bolsillos de cualquier objeto de poder o protección, pero quédate el reloj contigo.\n\n

        <b>LLAMANDO AL TAXI:\n</b>
        1. Comienza de noche.\n\n

        2. Siéntate ante el teléfono y cuenta hasta el número 13. Entonces, dejando el teléfono
        colgado, marca el siguiente número: <b>20496888.</b>\n\n

        3. Ata de forma segura una de las cuerdas al auricular del teléfono. Levanta el auricular
        solamente tirando de la cuerda; entonces marca el siguiente número: <b>25515823.</b>\n\n

        4. Cuenta hasta 13 y cuelga el auricular, pero no lo dejes reposar en la plataforma. Di las
        siguientes palabras al receptor de la llamada: ”¿Hola? Necesito un taxi.”\n\n

        5. Desata el primer cordón que has hecho en el auricular y cambialo por el otro, asegurandote
        de que está firmemente atado. Quema el primer cordón de manera inmediata si es posible; si no
        lo es, quémalo lo antes posible nada más acabar el ritual.\n\n

        6. Abre las cortinas y mira afuera. Si has completado los pasos del 1 al 5 correctamente, verás
        un taxi negro aparcado afuera. Sal del edificio, bloquea la puerta tras de ti y sube al asiento
        trasero vacío del taxi.\n\n

        7. Bloquea la puerta del taxi y duérmete.\n\n

        <b>DURANTE EL RECORRIDO:\n</b>
        1. Cuando despiertes, usa tu reloj para ver qué hora es.\n\n

        2. <b>Si en tu reloj es cualquier otra hora que no sean las 3:30am:</b> Sal del taxi y reentra
        a tu casa en menos de dos minutos. Procede con ”El Final -  Paso 1.”\n\n

        3. <b>Si tu reloj marca las 3:30am: Vuelve a dormirte.</b>\n\n

        4. Cuando despiertes por segunda vez, te encontrarás con el taxi circulando por una autopista
        con un hombre encapuchado al volante. <b>NO HAGAS ninguna de las siguientes cosas:</b>\n
            * Entrar en pánico.\n
            * Intentar salir del taxi en movimiento.\n
            * Hablar a algún otro pasajero que pueda tomar también el taxi.\n\n

        5. Cuando sientas que estas dispuesto a acabar el viaje, inclinate cerca de la oreja del hombre
        encapuchado y di las siguientes palabras, lenta y deliberadamente: ”He llegado a mi destino.”
        Caerás dormido una última vez; cuando despiertes, habrás vuelto a la localización inicial.\n\n

        <b>EL FINAL:\n</b>
        1. Una vez hayas vuelto a la localización inicial, siéntate delante del teléfono una vez más
        y marca el siguiente número: <b>200082.</b>\n\n

        2. Usa el cordón negro para levantar el altavoz, ponlo abajo, y recita las siguientes palabras
        al receptor: ”Gracias por el viaje.”\n\n

        3. Desata el cordón del auricular. Quémalo; entonces entierra las cenizas de ambos cordones
        en el suelo. Esparce sal sobre la zona de entierro. NO TE SALTES ESTE PASO.\n\n

        4. Realiza un ritual de limpieza.\n\n

        <b>Notas Adicionales:\n</b>
        Salvia, sal o cualquier otro artículo de protección puede usarse durante el ritual de limpieza
        que se realiza antes y depués del ritual mismo; no obstante, <b>estos artículos NO DEBEN ESTAR
        CONTIGO durante la realización del ritual.</b>\n\n

        Si te sientes amenazado, perseguido, acechado o cualquier otra cosa no segura durante cualquier
        punto del ritual, <b>NO PROCEDAS.</b> Si aún no has subido a la parte de atrás del taxi, no subas;
        si lo has hecho, realiza el paso cinco de ”Durante el Recorrido.”\n\n

        Entrar en pánico, intentar salir del vehículo en marcha o hablar a otros pasajeros puede desembocar
        en terribles o fatales circunstancias. <b>NO hagas, bajo NINGÚN concepto, alguna de esas acciones.</b>\n\n

        <b>En lo concerniente a la duración del trayecto del Taxi:\n</b>
        Puedes permitir al taxi continuar lo que desees; no obstante, se puede notar que <b>cuanto
        más largo es el viaje, más difícil es emerger de los paisajes por los cuales pasa el taxi.
        </b> Si desea volver al mismo mundo que dejaste, es recomendable que no permitas que el viaje
        dure demasiado.\n\n

        No se sabe qué ocurre cuando el taxi para. Si te sientes aventurero, puedes intentar
        averiguarlo…\n\n

        …Pero no cuentes con volver a casa una vez llegues.\n\n

        <b>RITUAL DE LIMPIEZA:\n</b>
        Esta es una buena manera de realizar un Ritual de Limpieza de Salvia:\n\n

        1. Compra un palito de salvia (o salvia blanca y lavanda, puedes comprarlo en una tienda de
        alimentos naturales) y un bol o plato para sujetarlo (tradicionalmente se usa concha de abulón).
        También prepara un vaso de agua para extinguirlo tras el ritual.\n\n

        2. Abre cada puerta y ventana de tu casa, enciende también ventiladores si los tienes.\n\n

        3. Enciende el palito, y cuando salga una llama, sóplale para apagarlo y permite a las ascuas
        comenzar a soltar humo (al igual que ocurre cuando enciendes incienso).\n\n

        4. Di tus intenciones en cada habitación. Recita una oración de limpieza. Alguien nos sugirió
        esta, ”Limpio esta habitación de cualquier impureza, negatividad o cualquier otra cosa que no
        pertenezca o encaje con la gente que vive aquí.”\n\n

        5. Camina alrededor de la habitación, ondeando el palito de salvia para que el humo pueda
        acceder a cada rincón, pared, ventanas e incluso líneas del techo. Mientras lo haces, imagina
        que el humo absorbe la negatividad, los problemas que existían en ese espacio ante ti, toxicidad,
         y cualquier otra cosa que quieres que desaparezca. Mira cómo el humo se disipa y flota por
        las ventanas e imagina esa energía negativa flotar fuera de tu espacio, y devolviendo a la
        habitación una carga de energía fresca y positiva.\n\n

        6. Tras haber bendecido cada habitación, date una ducha de salvia. Haz una copa con tus manos
        sobre el humo y ”lavate” la cara con el, entonces muevela por todo tu cuerpo como si de agua
        de la ducha se tratara. Visualiza cualquier negatividad residual abandonando tu cuerpo, fuera
        de tu casa y al olvido.\n\n

        7. Extingue el palito en el vaso de agua o - si el palito es muy pequeño o ya se ha acabado -
        tíralo por el retrete. También puedes enterrarlo en tu patio interior (si estas muy segur@ de
        que está extinguido).\n\n

        Tenemos que decir que hemos encontrado el auténtico significado de este ritual. Se siente
        como si hicieras el espacio tuyo, limpia toda la ansiedad y estrés de las últimas semanas,
        y nos deja con la oportunidad de decir, claramente, que estamos agradecidos por este lugar.
        Nuestro lugar. Nuestro hogar. En resúmen, funciona.\n\n


    </string>

    <!--__________________________ JUEGO 28____________________________________-->

    <string name="Game28Name"><b>El Reflejo Oscuro</b></string>

    <string name="Game28Players"><b><u>PARTICIPANTES</u></b>\n*Al menos un principal. Es preferible un grupo.\n</string>

    <string name="Game28Requi"><b><u>REQUISITOS\n</u></b>
        * Un espejo. Puede tener cualquier forma o tamaño; la única cualidad necesaria es que sea un espejo
        que estes dispuesto a romper.\n
        * Una vela.\n
        * Cerillas o un encendedor.\n

    </string>

    <string name="Game28Inst"><b><u>INSTRUCCIONES\n\n</u></b>
    <b>ACTO I:\n</b>
        1. Comienza en la puesta de sol, pero no a menos de seis horas hasta el amanecer.\n\n

        2. Toma tu espejo y mira a tu reflejo a los ojos de tres a cinco segundos, centrando tu atención
        en la energía negativa que contiene el mismo espejo. Ahora sujeta el espejo frente a tu rostro
        y empañalo con tu aliento - eso es, respira sobre el lo suficiente hasta que se empañe.\n\n

        3. Repite este paso tantas veces como participantes haya en el grupo, cada uno debe hacer este
        paso completamente.\n\n

        4. Cuando cada participante haya empañado el espejo con su aliento, enciende la vela con tus
        cerillas o encendedor y sujétalo frente a la superficie del espejo. Una vez la vela haya
        ennegrecido una pequeña porción del espejo, retira la vela y extínguela.\n\n

        5. Rompe el espejo, liberando la energía negativa.\n\n

        6. Deja los trozos del espejo roto donde estén y abandona el área inmediatamente.\n\n

    <b>ACTO II:\n</b>
        1. La mala suerte te seguirá (os seguirá) a lo largo de la noche. Los inicidentes serán leves
        al comienzo, pero crecerán en severidad conforme la mañana se va acercando. Vuestra supervivencia
        depdende de vuestro estado de alerta; no hay reglas que seguir o acciones que realizar que
        puedan garantizar vuestra seguridad. Las únicas advertencias que podéis seguir son:\n
            * Manteneos alerta en todo momento;\n
            * Si te encuentras en una situación particularmente peligrosa, aguanta la respiración
            durante todo el tiempo que puedas.\n\n

    <b>ACTO III:\n</b>
        1. Deberíais sobrevivir a la noche ilesos, en tal caso vuestra suerte cambiará de forma radical con la
        llegada de la primera luz del amanecer: Vuestra mala suerte acabará, y un golpe de buena
        fortuna comenzará. La gente será más amable; el éxito llegará más fácilmente; y si eres de
        los tipos que suelen apostar, es recomendable que compres lotería.\n\n

    <b>Notas Adicionales:\n</b>
    * A pesar de que la única cualidad que se pide al espejo que posea es que se pueda romper, también
        podrían considerarse otras cualidades. Por ejemplo:\n\n

        <b>¿Cómo de antiguo tiene el espejo?</b> El riesgo y la recompensa del ritual depende enteramente
        de este factor, la edad del espejo. Un espejo más antiguo que ha visto más miradas contendrá
        bastante más energía negativa; de forma acorde, la fuerza y duración de tu buena suerte durante
        y tras el Acto III será mayor. No obstante, el peligro durante el Acto II será mayor como tal.
        Proceded con cautela.\n\n

        <b>¿Tienes una conexión personal con el espejo?</b> Un espejo que tiene una conexión personal
        contigo - uno en el que te has mirado frecuentemente antes del ritual, como el del baño o el
        de la habitación - adaptará tu buena fortuna, tus gustos, tus aversiones y deseos.\n\n

    * No hay una mejor localización específica para realizar el ritual; no obstante, <b>NO
    RECOMENDAMOS que lo hagas en tu hogar o residencia.</b> Es mucho más fácil huir de la energía negativa
    si no la has liberado entre las paredes de tu propio hogar.\n\n

    * Aunque este ritual puede realizarse con una sola persona, es mejor conducirlo a través de un grupo.
    La razón para esta recomendación se apoya en la idea de que el número hace la fuerza: Si solamente
    una persona realiza el ritual, la energía negativa liberada durante el Acto I solamente tendrá
    que seguir a una sola persona. Cuantos más participantes haya, menor cantidad de energía negativa
    tendrá que soportar cada uno durante la noche.\n\n

    * Ungir el espejo con tu aliento en el Acto I conecta la energía negativa del espejo a ti. Aguantar
    el aliento ante la mala suerte que te sigue durante el Acto II no evitará que te alcance
    enteramente, pero te dará un pequeño respiro para salir de una situación peligrosa si es
    necesario.\n\n

    <b>* DEBES comenzar el ritual dentro de la ventana de tiempo indicada en las instrucciones.</b>
    Comenzar demasiado cerca del amanecer no permitirá que la energía negativa que emana del espejo
    se manifieste completamente antes de que la luz del sol la purifique y lo que es peor (y
    más peligroso), comenzar durante el día va a permitir a la energía negativa que el ritual
    dure bastante más tiempo, pues le has brindado todo un día y una noche para seguirte. No es la luz del día
    lo que la purifica, es específicamente la luz del amanecer.\n\n

    <b>Una nota final:\n</b>
    <b>No hay manera de detener este ritual una vez ha comenzado.</b> NO COMIENCES a menos que tengas
        planes de acabarlo.

    </string>

    <!--__________________________ JUEGO 29____________________________________-->
    <!--__________________________ JUEGO 30____________________________________-->
    <!--__________________________ JUEGO 31____________________________________-->
    <!--__________________________ JUEGO 32____________________________________-->
    <!--__________________________ JUEGO 33____________________________________-->
    <!--__________________________ JUEGO 34____________________________________-->
    <!--__________________________ JUEGO 35____________________________________-->
    <!--__________________________ JUEGO 36____________________________________-->
    <!--__________________________ JUEGO 37____________________________________-->
    <!--__________________________ JUEGO 38____________________________________-->
    <!--__________________________ JUEGO 39____________________________________-->
    <!--__________________________ JUEGO 40____________________________________-->


</resources>